南區人 今晚8點見啦

我希望今晚可以見到多啲手足
唔好成日比人我地係沉默嘅一批
今晚香港仔中心噴水池見

推

再推

繼續推 大家share比南區啲親戚朋友
等多啲人嚟

繼續推

南區終於不甘被黒警遺棄申請tg放題喇！加油！

推

721 811 818

南區好多人就係因為tg未放到自家門口先不問世事 我相信今次班popo如果夠膽放 附近咁多民居仲唔激起南區人嘅民奮

我繼續推

我繼續再推

終於有南區 落嚟玩下先

南區人想黎
但係依家先知
已經預左其他嘢做

真
保護好自己身體同身份 辛苦你地

手足一陣見

可以share比啲朋友
等佢地過嚟

希望有放題食 gear都唔拎 踢拖

8點見

大家推比多啲南區人睇
我啱啱先發現原來好多南區人係唔知

轉頭落嚟跟進

幫推

小心安全呀手足

約定你！

南區未有tg

9點過來

依家先知 有冇行動gp或者詳情 想幫吓手

撐拖仔

爭取

南區加油
-來自大西北嘅支持

南區人今晚Assemble啦！

推
721 811

818遊行

推呀

咪撚搞到香港仔放tg 咁多老人家

咁你要同黑警講

鴨脷洲人, 拉大隊過嚟!

一陣見

應該係田灣票倉放下tg

push

南區人表示今晚有野做來唔到
喺度表示支持! 會去既巴打都要小心 安全至上!

多謝先! 今日交俾我地! 希望唔會失禮大家

石排灣都多腥港人

721 811

推 南區加油

小心有人搞事

推！

就係因為南區多廢老同腥港人先要搞個今次個活動 比佢地睇到一啲佢地平時睇tvb睇唔到嘅野 希望救得一個係一個

支持南區

十點黎

收到

本身諗住收完財爺錢就唔示威 依家一定要示威了！

睇片呢家野，藍黃 都要睇

。

如果可以大家幫手推上熱門
等更多人睇到

南區街坊加油

推

終於到南區，唔好俾人話南區人廢
Come On8pm 見

推上去，加油

我地南區人唔係香港病夫！

Push

同你推

Thanks

借個位嚟推po
[資訊性文宣] 我用咗幾晚時間整左本野
希望大家可以團結返，8.18出返黎

721元朗恐襲

黑社會無差別襲擊人，警方唔拉黑社會
警黑合作， 警署落閘， 999唔通，無人被檢控
721元朗恐襲第26日: 無人被檢控， 無警停職， 施襲者逍遙法外，市民安全零保障

五大訴求 缺一不可
林鄭將香港推向一個萬劫不復的深淵!

香港警方=黑社會， 香港警方=恐怖主義組織
香港人一世都唔原諒香港警察
無忘721
記者請日日問

香港警方=黑社會=恐怖主義組織

811--黑 警假扮示威者掟磚同火魔法
811--尖沙咀 6名警察扮示威者 帶隊召黑衫人 帶頭燒警署
811--銅鑼灣 警察扮示威者射丫叉 混入人群搞事後表露身分制服旁人同時大量防暴增援
811--以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
811--北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者

五大訴求 缺一不可

黑警假扮示威者掟磚同火魔法
香港警察濫用暴力及喬裝成示威者煽動並參與暴力
記者請日日問

今晚南區人加油

拖大隊出黎！

南區可以有幾勇武

警方早前在記者會上展示多張相片，指有示威者向警方投擲汽油彈，並導致一名警員雙腳燒傷。不過，照片隨即被網民質疑與燒傷的傷勢不脗合，又指該批相片中的警員的「腳毛」沒有燒焦，懷疑有關傷口是「擦傷」。不過在央視的訪問片段 中，該名警員承認自己沒有被汽油彈擊中，而是在追捕過程中跌倒受傷。

警方 = 大話
黑警記者會，記者請日日問

林鄭將香港推向一個萬劫不復的深淵
林鄭月娥忍心將香港推進粉身碎骨深淵
記者請日日問

南區

721

迫使南區獨立

爭出第一粒tg

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

我住南區，等左好耐，今晚見

次次都要出去出邊
今次就係樓下
南區人唔係唔嚟呀

不如印埋傳單派

推
想問下今晚會做啲咩

我宜家先知今晚見

咁遲先通知？

個個都話黎 果個廣場仔實塞爆

推！！！

南區係香港仔同鴨利洲姐
華富華貴與世隔絕

平時夜晚都好爆

推!!!
今晚水池見

預告: 18區archivment 又unlock 多一區

利申: 希望估錯

有手足幫手整左好簡單既818宣傳片
如果有搞放映既朋友可以幫手播埋
因為好多街坊仲係唔知818有遊行

落去噴水池食個麥當勞先

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

南區真係仿佛同離島一樣 完全與世隔絕

其實香港仔中心好黃，但田灣就好藍

南區反工岩岩先知😌

今晚來

你肯定到時係食麥當勞

未必有催淚
唔近警處

香港仔警察有咩做過

咁近 一陣見

依家先知
一陣放低個仔比老母先到

南區之友係咪終於都可以試放題喇

我地又唔係未食過tg
如果班popo真係放tg嘅話
樓上班人未食過佢地會點諗？
就係好多人各家自掃門前雪
唔理世事
一日未放到去自己屋企樓下
就一日唔會反抗暴政

中心無警署應該安全，邊個衝邊個鬼

處理下啲獨居老人死咗啲case

巴絲們陣間見

勿磨爛蓆

推呀

香港仔好多藍絲廢老

集氣呀

我無沉默

等左咁耐終於到南區
街坊今晚見

香港仔好多漁民藍c 求前線進場

推呀 依家落定去食個麥當勞先
轉頭係中心捉下pokemon咁
popo唔好搞我呀

香港仔好多漁民藍c 求前線巴打進場

相認

中心好多廢老 小心

屌今晚要返工黎唔到

香港仔好撚多漁民藍c 求前線巴打進場

好多水上深藍大大隻黑黑實實

最衰KFC搬左

唔好意思借個位，希望大家見到支持一下小妹

反送中抗爭運動整合網站

Push 818

香港仔好多漁民大隻佬深藍c 求前線巴打進場幫手

今晚見

支持

喺香港仔呢邊住得幾十年, 大家一睇就知係自已人

612 721 811

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

加油 十八區制霸

深水埗唔多咩

可能仲會見番舊同學

818

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811

今晚食完飯落黎

鴨脷洲手足表示一定到

可以順便燒下街衣,不過要知所進退,眼看八方

南區人係時候出黎啦

記得保持南區清潔

坐緊車

721 811 818

加油

Gear都唔帶啦 真街坊look

點解唔早啲講㗎

好多人唔知 幫推

食埋飯可能遲少少 今晚見

我識既南區人係沒一個知
我岩岩fb share先一堆人問我係咪真

香港仔中心百佳上面嗰幾座有好多警察宿舍

食住雪糕踢住拖等

播咩
十點先收工

TG please

應該得三百人左右

係香港仔 暫時未有野睇

噴水池Tg 應該有好多藍屍魚佬同黑警家屬陪你

一陣似睇片變開片 咁多藍絲

俾人睇下我地南區咩料啦

幫推幫推

唔帶gear放工黎

一陣出去玩玩看

晏啲嚟

放工後到

老一輩好多深藍
仲要冇得走
各位小心

點安全走人？

南區加油

真街坊可以返屋企

推

----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

仲有附近老人家禁平安鐘要去睇
同幾間康復老人院無啦啦響警鐘要睇
間中巡下海旁公園check身份證

轉頭見

五大訴求 缺一不可

加油呀，南區人

有冇地圖 撤退逃生路線 安全地點 交通指引？

踢拖

南區好難走

終於等到

香中 今晚見

加油！

街坊跑兩跑就番到屋企

順便買貓糧

推
有事去唔到加油

真街坊乜鳩都唔帶

mtr黃竹坑 / 船到鴨利洲mtr / 小巴直出mk

食完飯捉埋屋企人上嚟

封曬香隧同薄扶林個邊既話即刻變孤島，基本上你要搵定人收留你

放影會應該無事嘅

交通：出海旁搭巴士去HKU/上環再轉車走

如果真係有事，唔建議經香港仔隧道

終於到南區

612 721 811

G持

應該

落黎食糖水放題

有乜樹去華富走

支持 近我

好想去呀！！！

田灣撚表示歡迎

地鐵唔停封隧道再封埋薄扶林係沒得走
外區入黎有乜事真係要搵人收留
香港仔連24麥記都沒

推呀！
南區終於有機會食tg！

真。食糖水，大街b

返正住附近 應該走到既

真係走得上山

十點加入

去Nike 巡個圈先

係嘅話任葆琳點會選到

田灣間麥記係咪改咗唔係24小時？

洗唔洗帶豬咀呀

大街B多人排隊

南區人幫推

南區人 assemble

24麥記好似得番鴨脷洲
有次叫麥麥送佢打黎過得一個人番工送唔到

佢係百佳出面新起個啲欄杆on9到震

廢老邨

南區人加油

到左

射去漁船應該火燒連環船

近呢幾年多 其他好多都係舊黃竹坑村搬上嚟

食完飯到

721*811

九龍人黎緊撐場

南區人

Push assemble

南區where

上山走去灣仔

其實華貴藍黃真係64比，上次輸界票

各位巴絲小心人身安全

陣間見

咁遠都黎，支持

其實上屆公民黨輸二百幾票
撐小巴班廢老4年嚟都唔知死咗幾多個
仲要條任葆琳開會遲到仲串柒柒
黃銳熺再出力啲應該有機

有無telegram group 開

小心野豬

中心每座大廈外都有化寶桶，好多人都化緊寶

終於爭取到南區放題

其實大部份都係黃竹坑搬上去
但堆廢老娶蝗,然後一個帶一個……

推 好耐冇放映會

琴日西區有人持刀

千其唔好行去人地學校

加油！南區人！

唔好意思，阻你少少位

【反送中】【MV版】《覺醒》

創作左呢隻歌曲希望多謝每一位為香港出過力既人，同埋為大家打打氣！

大家818繼續努力。

唔早講

差唔多日日都走落山

睇下片吹下水應該冇野嘅
唔好搞事就得

咁又唔係咁講
上次公民黨派個無人識既黎選都係輸3百幾票
小巴公司唔係贏撚硬

中心廣場噴水池

南區無咩路走

其實香港仔區計唔計埋d水上人

我即到

真心問 大街B係咪藍？

利東m記係24小時

721
811

8.18當日：可以就「罷工」做問卷調查

去聖伯多祿堂

街坊look

要打機 不了

98開始多人

千祈千祈唔好搞到D警察訓練學校

有緣見

大佳b係教會人

南區街坊係時候要做嘢啦

做咩鳩要幾遠先搞到

香港仔中心噴水池

踢拖見

幾時唔多人

唔洗去咁遠 田灣都ok

我都係踢拖短褲

+++++

Yeah 可以街坊look食放題

放工落黎，陣間見

即刻翻屋企咪係

放工落黎

有冇人探下路先

正喎，南區人一齊落嚟玩啦

Push
自細南區大 高中先搬走
好想過黎但今晚黎唔到
南區手足加油 我嘅心與你地同在

其實南區自己本身都有前線巴絲嘅我諗
如非必要南區真係唔好叫外面巴絲入 好難走

建議今晚有咩事大家係呢個post講 俾資訊

華富有柴文翰
一邨差幾十票輸左俾條賤種歐立成

南區好多黃架實有，特別利東一帶

洗唔洗戴口罩?

邊樣逼切啲

有無人開個group

想睇中心天降物資

田灣又變番24??

推。

南區好多藍絲

圍狗屋就要，集會我就唔帶啦

帶唔帶把遮好

真心唔好玩嘢，香港仔得一條路，，警察一封路就冇得走

屌笑死me

唔係 有次凌晨12點幾經過無開

係3票
雖然我係住上村
但嗰時聽到結果真係忍唔住喊

尋晚有舞龍
有堆師奶走埋去同班狗講
問佢地辛唔辛苦又話我撐你地阿

南區多藍到你唔信，尤其香港仔

818大遊行

希望香港仔唔洗食彈

如果南區都成功爭取食放題 就差西貢同離島了

水沲多左保安

真，條連儂隧道出口果邊 一堆被撕過既殘紙

有無tg group

回家，放低貓糧先

街坊裝進場

多謝每晚喺香港仔行人連儂隧道嘅一眾巴絲

多老人家

中間好正

呢幾年香港仔好多腥港人

南區人終於有 tg食！

係咪要呼籲非南區人唔好黎，黎咗走唔到，仲要香港仔冇鐵

人影都冇個

白衫唔會比人屌架可?
今日著左白色tee返工

正

石排灣嗰度囉 大部分都講支那話嘅

食埋飯落黎
岩岩見到無乜人得班廢老坐響度
同幾個食蕉

今晚dress code係街坊裝，不分顏色

希望你搵到方法去黃竹坑或者利東地鐵站

帶住放喺袋

行過去，十分鐘到

今晚邊個衝就係鬼

走路要行香港仔上水塘條路走,出灣仔同山頂

精神仔！

開個gp 開個gp

其實南區都有公海 係咪太摺冇人知

算啦
好似歐立成條撚屌已經做左好多年
而家威脅到佢已經好好
再接再厲

落唔落到船都成問題嗰到咁細

田灣依加喺袁嘉蔚票倉!!

真心唔知 有無link

都難啲

加油同小心

加油！！！

行過去要經香港仔狗屋喎

咁近球場同運動場 做完運動去香港仔食野有啲衫喺袋換都好合理呀

南區有tg group

有無得加我入去

我地南區毒到沒人知有gp

搭船過去鴨脷洲

X2

香港仔狗局聽人講好似圍晒裝修啲綠色網同埋水馬

一早stand by

黃竹坑狗宿舍都有水馬

放link既話請加密

搭太白或者船仔
但到時唔知會唔會沒

今年佢好似唔會選
轉返黃才立攻下村

幾百人點坐

加密放link

搭去太白再去黃竹坑

呢個知 不過信教都有分陳日君定鄺保羅嘛 所以好奇一問

圍左幾日喇

可以搭船去鴨利洲

星期五六及紅日前夕開24
不過好細間

圍左幾日
今晚唔知會唔會又落閘

有

變左張偉楠
都唔明中學讀書年年排下遊都有得玩

希望今晚唔好放題解鎖

南區人加油 推

721 811

咁遠都黎支持 小心呀巴打

真？
黃才立條垃圾打左咁多年都打唔贏柴文翰
而家要死去一邨爭位

游水過大街搭地鐵

會行去狗屋附近

南區人 推

推!!!

愈黎愈難食

放上南區facebook page啦

目前只見六七個保安

推推推

真心
推

琴日已經有水馬，綠色網就一星期前已經有

紅van賣手足
另外加個巴士去hku站/去堅尼地城站走

仲可以搭船去長洲/南丫 再搭返出中環

一個鐘一班

大家真係要萬事小心 南區少逃生路線

有咩事就去m記排隊買雪糕
反正成日都要排

之前完全冇睇過有呢個消息嘅？
直到幾點？

其實幾個page都有出
但好似沒乜人睇到
我岩岩望左幾個南區page尋日同前日已經有share

你一射就扔撚哂落海…

田灣m記無左24幾年

食左咁耐都無抗體？

有nike outlet 可shopping!

入天仁個商場

現場好平靜，乜野都冇

一個人照去

推呀！食完飯就落街散步啦！南區人

721 818

Ya Yau !

去買m記雪糕

係咪真有放映會

黎緊

10

9

鬼影都無

會唔會冇人嫁

咁遲先講，9點黎

8

去nike outlet shop吓ing 先

黃腳立死開啦
搵佢幫手乜都話無計做唔到
淨係識出嚟派下傳單
見到後生嘅就啤撚住

6

p5

一陣掃尻你地場

南區都有唔少藍絲

4,3,2,1

香港人特色
遲到

南區勁多廢老/深藍船家
留名睇開片

好少人

終於到南區 我等左好耐 集氣呀

聽講D小巴佬係黑社會.........

變左唔係24嗱
申利唔係住田灣

挑黑社會區區都有啦

遲到姐 好快到

喂呀 人呢

靜

加油 支持南區 因為南區係生活係平行世界

好細

推推推推推！

光復香港時代革命

警方早前在記者會上展示多張相片，指有示威者向警方投擲汽油彈，並導致一名警員雙腳燒傷。不過，照片隨即被網民質疑與燒傷的傷勢不脗合，又指該批相片中的警員的「腳毛」沒有燒焦，懷疑有關傷口是「擦傷」。不過在央視的訪問片段 中，該名警員承認自己沒有被汽油彈擊中，而是在追捕過程中跌倒受傷。

[size=6][blue][center] 警方 = 大話
黑警記者會，記者請日日問

Tg 罷工永遠冇南區份
好想佢地感受下

到咗啦 快啲搵我同我玩捉伊因啦

南區 = 奧布

南區有師父測出有隱形靈物保護,係少D架(真)

我係麥記入面

個個都係m記等

唔好諗啦，架船頂多坐廿人，得一架來回

條撚樣
對住老人渣就笑笑口
後生仔就扮睇你唔到

基拉呢

一樣

仲涼冷氣

南區人好勇猛的

Same

有ufo

真係唔得南區人收留吓囉 但係如非必要我都唔建議出面手足入黎

原來咁多人係麥記入面

有條路由海旁直接去黃竹坑站，唔使經狗屋

個幕set好咗

我真係唔識黎老實講

喺邊

狗屋行後去就截到啦

到時見

非南區人點走
出事可搭98城巴去利東巴士總站轉地鐵
595巴士去海怡轉地鐵
海濱公園搭船去鴨脷洲轉地鐵
海濱公園有兩個巴士站
香港仔入面有紅van去旺角，亦有一個巴士總站

街尾

好多廢老妹妹下

雖然我是其他區既人，但是幫推!

你地有無帶口罩

m記係街頭

真

兜後面 近海就唔經

香港仔警署/黃竹坑加西區警署包抄既話
老老實實
咁細
都好大risk

M記=準備室

行海旁？

冇 拖鞋落

真 唔係住南區真係難走

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

// The UK should give Hong Kong citizens full UK nationality as a means of reassurance amid the current standoff with Beijing, the chair of the influential Commons foreign affairs committee has argued. (The Guardian)//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

千其唔好兜去9 school

有事可以向華富/黃竹坑/鴨脷洲方向走

巴士廠後邊？？

支持南區增加機會食tg 但記住不流血不受傷不被捕

冇

8月16晚集會

8月18遊行

河另一邊

出黎呀！

係大班個位

有事搭van仔去華貴淨土

Pish

黎緊喇

我d有米淺水灣靚女friends話就到 各巴打要保護吓

pish

萬事小心！

個mon太細

老老實實
真係要零勇武
南區就咁睇真係死地黎

圖呢

好多保安哥哥係到傾計

所有山路唔建議行，只限父母接仔用

東行山路
1. 黃竹坑消防局轉左上南風道(接駁大坑道/司徒拔道)
2. 深水灣有山路可轉上黃泥涌峽道出跑馬地
(road block例位 壽山村巴士站/黃泥涌峽道油站)

西行山路
1. 薄扶林道往西區經香港大學(中途可轉入摩星嶺道接駁域多利道)
2. 華富村消防局轉入域多利道往堅尼地城
(road block例位 域多利道全段(呢半年少左)/田灣往華富中間路肩/薄扶林道嘉林閣旁巴士站)

咁開心去南區玩
班死差佬一定唔敢放嘢

日日都傾架啦

出世住到依家 真係死地

Ok到時見

我d有米淺水灣靚女friends話就到 各巴打要保護吓佢地

去緊

斬死你

係牛角食完飯就落黎

極度認同！
本身已偏，我哋係咁叫唔好黎，啲人會唔會以為我哋住離島架

利東巴打 唔好意思黎唔到
大家加油！

現場20-30人到

加油呀！支持！

Sor 今晚黎唔到

利申：華富巴打

人呢

我未食 仲有咩可以食

到左 比想像中少人

唔只啦屌你 好多認識仔仔女女嘅機會

你地咩look，街坊定黑衫，準備出門口

封兩邊玩撚完，死位

南區好似未食過催淚彈放題

香港人例遲 仲要岩岩食飯時間 等等(我)

街坊 踢緊拖

街坊 口罩都冇帶呀我

屌你 搭緊車啊😂

816 攬炒巴集會817 教協遊行；光復紅土818 民陣遊行「止黑暴，制警亂」下午 3 時起步起點：維園終點：遮打道行人專用區不割蓆，不分化，不譴責

好撚熱呀！！

食埋m記黎 ，等陣

「英美港盟 主權在民」晚會詳情如下：
日期：8月16日 星期五
時間：晚上8時正
地點：中環遮打花園

無左呢個24

放映會姐 唔會掛

0裝落緊嚟

落緊嚟

一個人食雪糕好老尷

好提意

現場d人都唔似上連登嘅人喎 你地係邊？

係人群中

學校對面係mtr地盤 大量物資唔好順手牽羊

有邊個諗到燒街衣都會食放題

無樣睇架

如果你好彩應該會見到我而家覆緊你

等埋個朋友就落黎啦喂 終於到南區啦

搭緊車黎

上連登有樣睇架咩

香港仔警署懶過西，係對面樓有販毒都過一排先理，仲要佢地去香港仔中心，會唔會想多左

食埋個飯黎

海怡出緊嚟

一車車98全面進場

現場過百人喇

曲到圓嘅謝先生

而家都係50-60人到咋

南區人 加油！

毒就緊係遲啦

等緊車

好多街坊

得4條路，去簿扶林，一係黃竹坑，一係入深水灣，仲有上南風道

食埋飯落

有冇機會迫爆

冇595

唔夠人

冇啦

去到係有咩做
洗唔洗帶啲口罩落嚟俾你地

95c

依部垃圾車

出灣仔或上山

放映會既各位辛苦哂

麻煩街坊真係落去幫手睇場

我果邊都有人廢老搞事

但睇場還睇場 記得讓返d靚位出黎比真正要睇既人

趕路中

現場要喇叭 要喇叭 要喇叭

衝呀殺呀

要人！

可唔可以叫前面既人坐底

我都係上面

等我

有冇得大聲d

太細聲

推下

個projector 係味斜左？

出緊

食飽飯而加出嚟

漁市場果邊有船去長洲或者南丫島
河邊d船仔 有船夫比錢就可以當的士搭

南區人push

如果香港仔放彈肯定俾街坊屌到仆街，大部分老人家

10點收工過去

95c +1

Yes

長洲收咗啦應該

係邊落 利港?

係

太矮咩都睇唔到 企係到撐下場支持緊

睇唔睇到個牌？廣場係私人地方，點會冇人住係香港仔中心呢

要3.5mm 喇叭 要喇叭 唔該

未
無記錯尾班都幾夜

係
或者海皮 成日驚內街塞死

香港仔就係得食，無其他

食完飯出黎散步！

黎緊 等埋我

黃竹坑收工過嚟

利申TKO人

啱啱食完晚飯仲有啲餓

How many people at there now?

深水埗夠多老人家啦

食到厭

有冇現場圖

都係利港落

屌下層

所以班popp咪俾街坊屌到仆街囉

我唔係聽唔清
係直頭聽唔到有聲

有為 你點呀???
我仲有啲餓呀

一齊利港落啦

多謝巴打g持南區人

原來都有人下層

thank you

其實都冇諗住睇 企係到支持

我而加出去啦

落左啦屌

真係踢拖唔帶裝架喇希望無野

好細聲

我都係 我坐低咗但係叫做人有到

加1

大聲啲啦

啱呀 手術口罩都冇
希望佢唔好用過期嘢

應該印大下放地下

我都諗住咁

大字

唔好搞南區呀仆*

屌 轉燒衣啦

有d人打完卡就走
幾帶都企/坐到11:00 以示尊重啦

唔夠人 唔夠人

我有 叉緊電

支持放映會

屈臣氏做咩落咗半邊閘

真係好慘 今年應該可以翻盤

有冇live?

可以唔用screen. 大白網得唔得？有咁大放咁大

轉燒衣 = 香港仔食彈會

部機跌左落地

我有呀屌 幫舊野叉緊電

屌 轉燒衣啦 就格離有人燒緊 好易借到架生

轉發from南區之友Facebook page

無聲

浸中之恥

過咗條橋轉左，一路行就會去到黃竹坑站

10點先到

毒撚自己一個 有冇ching吹吓水

對上一次見到廣場咁多人已經係唔知幾多年前嘅中秋定新年晚會
但係其實廣場唔細 可以再多啲！

笑中有淚

換緊衫落黎

手足，左下有個樣

我都自己一個

屌 轉燒衣加叫口號啦 就格離有人燒緊 好易借到架生

自己一個+1

粉紅色衫個絲打

快d來見真人啦

屌條友係浸中

在哪 吹吓水 唔想咁毒

收到air drop

無留意但唔係我

後排少少嘅位

Me too

終於到南區
自己區一定要支持

好多街坊黎緊

一係就走去華富，嗰度多車行域多利道走

歡迎黎r水吹

借位推Post唔該

推! 第二次BNO平權聯署

南區藍撚到仆街
有名你叫藍區

百粉出邊

企係水池前面白帽=me

就到 南區加油

屌 我都係白帽

邊個位

明明浸中上下連個校長都黃

我啱啱都係你啱啱係咪喺我隔離

係，真係吹脹

頂我周圍望都唔見有人上連登 你地係邊啊

如果P0PO又放TG，QM會收爆

between 我仔嚟

推，出嚟

佢哋話搵白帽仔

見到有人開始整路障就唔該散水，唔好同佢癲

香港仔周圍住宅

巴打你黃色衫？

me好撚高

唔好呀 小妹唔識講野

我搵唔到你呀白帽

等多人影下相

等埋我得唔得 黎緊

我絲嚟

快

佢老母深南呢

其實唔關事，深水埗黃大仙夠係都照放

轉乜鳩燒衣，放映會文宣下咪好

不了 唔想做金鐘m記2.0

我同白帽巴一齊

唔會

係紅，工賊會

都冇人載帽

非法集結！！狗已報！！！ 等食tg 啦！！！

利申住中心

上連登梗係偷偷上

佢著黃衫帶白帽

現場要3.5mm output 既大喇叭

現場完全唔夠聲呀~

已到

黃衫白帽

香港仔整咩路障

浸中咁黃都出呢d垃圾

無喇叭呀！！！ 有無幫手呀 3.5mm 唔該

工賊會係南區旗都插唔到喎

後面人多，搞手叫前面坐低

我都見到

一係搵個位等

我可能真係盲撚咗

收皮啦，佢唔配做香港人

香港仔整路障整死自己

出黎啦南區人

大昌門口

冇人戴白帽

茵

各位坐一坐低，後面好多睇唔到

邊度，我去FC下

咁少人？

冇聲喎

入緊黎 開始有人未

請大家和平睇電影依個位搞事拉幾百走唔甩

63A開始多人

我有好多藍絲中產親戚住南區
有無巴打介紹下南區啲中產係咪真係咁藍?

加油大家

見到，好傻仔

喲

嗰放映會嗰位比香港仔中心所有大廈圍住 過小小就係市政大廈街市同熟食中心 佢地一放tg應該比八方圍屌

有年因為早會升唔升國旗 軍童阿麥同歷史老師鬧交

今晚要和平吖

今晚無時間嚟
你地加油

咁快上鏡

仆街咁都俾你見到 你係邊個

同你個名一樣

估唔到

超藍confirmed

漁民同元朗黑社會無分別

超藍

最後點？

浸中人+1
今年校長好勇，結業禮個演講

有冇人有喇叭？
真係唔夠聲
(利申：坐咗係前排

邊個歷史老師同佢噪

好和平，南區本身都和平

唔黃唔藍
普遍支持黃

但唔好搞到佢地住既地方
唔係真係變藍

何sir?

嚟塭我哋

呢到有幾多校友？

想知

直接拎曬黑警D衰野出黎講
我100%尊重佢

教中史先啱 唔記得叫咩名

大昌閂左1/5閘 唔知想點

再唔嚟位都冇得企

多d巴絲過黎圍爐，我地3丁友

Joe?

以為黃衫係cat girl

校長之光

我係浸中人呀~

粉紅絲打靚到

共匪面對唔到現實

真心好勁

鄭麗x?

南區住淺水灣赤柱呢d唔知
香港仔鴨脷洲華富 我覺得半黃半藍
連儂牆都算仲在生

粉紅絲打

大家快d黎見佢真人

好撚藍同紅，啲啊伯啊婆受好多著數

邊到邊到

好撚多人

華富貴多廢老

踢拖等TG放題

幾時有tg

係真黑社會

老人邨

臭婆娘！

依家開定2比大家討論

係個mon到
佢搞手之一

Agger

估唔到香港仔都咁疊馬

好多後生都係黃，至少我所有朋友同屋企人都係
不過水上人果d同民賤聯太多利益關係，多數撐政府

啲漁民全部深藍

佢帶埋成家人去遊行喎

補貼船油費太多啦

馬騮

joe 黃㗎喎 睇佢fb 係咁屌狗

李彩華直頭係深紅

香港仔算黃 除左班水上人

架架都插枝支那旗，睇見都想嘔

唔夠高睇唔到呀

仲可以多啲人
推爆佢呀

而家先喺銅記等車 會唔會嚟到無位

得一個歷史老師

托住個mon

企街邊

唔會啦

世史果個？

係 70後漁民90%藍

藍係深藍，之前避風塘d船都掛了大海報寫住支持警方執法，又插哂中國國旗

有無LIVE?

不過上屆區議會俾條柒婆任煲淋贏左

12點前返黎會唔會散左場

講緊係好耐之前嘅事我印象太深刻姐joejoe見到唔好嬲

年中見唔少廢老喺路邊啲櫈度屌三屌四

好彩全個家族起南區都深黃

唔知721定幾時之後無哂撐警banner 得番中国旗

現場收到，咪撚食

仲好講，挑佢機果個公文黨 陳文豪？
Hea撚到

講波果個唔會理呢啲野個喎

有無live 睇下 未返到去

應該冇

咪係

快d出黎啦，南區人

水上人多數是藍絲但唔似元朗鄉黑噤暴力

中意akb果個？

應該係講緊幾年前喎，教中史我淨係記得佢

新光呢？最撚親共個間

應該冇
規模太細，加上香港仔俾人感覺好遠
現場都唔算多人

真係，都未見過佢落區
今年係咪有人會出選？

好多懶中立嘅死藍屍廢老

我係香港仔翻工 大部份都藍

新光呢d已經唔係政治問題
係劣食你都食既係你重口味

五大訴求

叫香港人加油既口號明顯少人d

熺哥

好落力

放工出緊嚟

依家先講點出呀

全屋南區都係黃

第一間以前食到嘔

高中歷史中史都係各自得一個人教

我隔離個ching好勇帶叫口號

完場可以一齊去隧道痴返好d紙
今日又比人撕左好多

繼續口號啦

習近平家族香港別墅曝光 淺水灣麗景道4至10號逍遙居獨立屋

推到完場

後面咩都睇唔到又無聲

好撚遠喎ching 仲要山路嚟

Y u no 早啲講

擴建都得啦咁多人

完左去隧道貼野

會唔會關份工事
可能咁啱份工聚埋啲藍絲啫
咁巴打返工聽佢哋講嘢應該聽到炆

整條連儂海傍

除左播片會唔會有人講下野好d？

南區多廢老 收禮義廉大把著數
堆中產好多都不問世事

嚴重破損

在中環

拎兩卷膠紙落黎先

後面聽唔到聲吖

原來我打錯字搵

咁有緣再見啦

開始多人

敏華冰廳都係太興 個個新紅雞商場都有

百份百同意樂一個集團

我發現阿麥好似基本年年都同唔同既老師吵架咁

順便print埋818文宣啲嘢得唔得
好驚818唔夠人

btw 之前痴左好幾張 生存左兩三個禮拜都未比人撕

有speaker啦屌

好和平 支持一下

有speaker都聽L到

超多人，我老公坐到腳痺逼我走

聽唔L到

仲要年年講64 真心佩服

唔一定要做啲咩特別野，可以做多啲文宣，同啲街坊講解下818

我屋企冇printer
有來閂左門未

都係好細聲 後面d人聽唔到

聽唔到

同人嘈完之後仲frd左
記得某年陸運同老虎嘈

星期一見到有巴打就咁一個人係到整，小心個袋呀，唔好就咁放個袋係地下，被人偷野同加料就唔好啦，不過我信街坊唔會ga

同一集團，但發夢意x好黃

去百佳涼陣再黎啦
人地去飲8-11
你8:54走人咁唔比面

聽唔到吖

應該未

巴打 加油💪🏻

就到 4m落車

單拖田灣落緊黎

推！！

老師唔做野就童軍做

有來果個老板娘成日屌鳩示威者

黎啦tg

仲有珍寶海鮮茶樓 仲有旺角小巴個間粥鋪合利 珍寶茶樓啲管理層全撚部支持警察

D廢老

草原小霸王

up

屌香港仔食彈真係會開心輕奮?

海怡人拜托唔好再投陳家珮啦！今晚出嚟啦！

係咪要tg了

咁去邊度print好

上面有條住中心嘅街坊話報左 我行街行攰坐下姐

都估到，不過超明呢個鐘數應該閂咗
（btw唔知超明有冇屌後生仔

I’m fucking ready

炸撚醒班廢老

我哋大家都係街坊 報咩警

咪挽筆吖，搞到人

坐緊車出來

好高汁呀大家

邊個玩鐳射

舊街坊 表示支持!

95c過緊嚟

做咩無啦啦雷射

已經喺兩頭圍欄貼咗私人地方
但係唔知啲保安識唔識做

去左睇 都幾多人

唔好旨意依度啲保安

唔知。但叫停左

唔使自我審查
冇騷擾到放映會都可以玩

係現場 大家好和平好冷靜

驚佢老味！

全個香港仔中心都會爽死

做咩無啦啦有攻擊性武器

無常識、無骨氣既yes man

唔好啦廣場兩邊好多老人家住，平日廣埸又多老人家坐

正
來吧tg

來吧

一定唔會投佢！

香港仔真係全民居黎，可以做多啲文宣，最好唔好玩筆

&放映會嘛
你真係想個個叫口號玩鐳射筆

然後食彈咩

屌，好彩少去

四圍全部啲屋密到

想

做返個好榜樣比班藍絲睇

有種放tg dllm

厲手就擲入金拱橋

點解唔叫得口號既？

唔俾人叫口號

叫口號都唔俾

和理非場合

講波個李榮gay都好似係？

總有人傻鳩係到嗌口號

香港仔人今日竟然唔係香港，好可惜

會變左非法集結

屌你。呢個唔係集會

佢真係用心教人品唔係淨係教書

附近一投訴，管理處清場就唔好啦

南區老人佔多
估唔到都有咁多人
加油呀

我冇所謂 但係驚有無辜老人家

咩情況

今日放映會 唔係集會

好似見到柴文瀚，中間水池

佢真係算唔錯 成日笑佢同市光榮論 同黨員都唔嬲
教書又一流

光唔俾射 cls 其實藍c集會

叫定唔叫口號好
叫又嘈，唔叫又唔得

今日目的主要係文宣嘛

係 fced

有冇call立場過黎直播

唔俾講嘢

請大家和平不搞事

迪路菲奧，爆佢

Fact checked

係，咁熱都西裝

門

聽人講百佳樓上個幾座係有紀律部隊宿舍

有帶噴膠同少量文宣 一陣一齊貼啦巴打！

轉貼：

總之16號提款
提得幾多得幾多，港紙又好，美金更佳。如果美金話要預約就唔好等，照襟港紙，必須同一日盡拎至有最大效果

大家可以好清楚睇到

全香港所有銀行加埋都無300億現金
佔整體流通貨幣唔夠6%
即係9成半現金其實都唔係銀行到（eg. 借左出去尤其中資）

只要60萬人 每人提5萬
銀行都已經$1都無
只要大家都提得幾多得幾多
已經足夠癱瘓銀行既現金流
嚴重衝擊銀行體系
簡單直接有力迫使林鄭回應訴求
比起罷工同流血花算得多！

催淚彈一出就係最好嘅文宣

No, 唔好叫
留返817 818

今晚係放映會
你會唔會入海怡mcl無啦啦大叫口號？

你真係好撚煩

都係唔想嚇走其他人啫

真???我住左好耐都唔知

雖然支持 但係都希望今次唔好放tg
好重要既人住係附近

Agree!

屋企有年過八十老人家住正噴水池上面，唔好引啲瘋狗過嚟放Tg

冇得叫口號
不過係和理非回合

人地地區做勇武，我地咪做和理非囉

好撚叠馬

和理非到連口號都唔撚叫?

海怡好多

等佢完 連登小組再搞

和理非係最多人

匯豐對面果幾棟有啲係

南區場有南區玩法，唔一定要又射又叫嘅，今日係文宣，教育街坊令支持者增加

巴打講多啲得唔得
住咗廿年都唔知

有冇巴打分享下播緊咩

如果全藍c，我地就好成功

其實大家做野可唔可以用少少手段
天琦話齋要令唔支持我地既人去支持我地嘛

唔好玩啦 自製白色恐怖

我屋企都係咁講，FC唔到

驚嘈到上面d街坊
佢話一叫就當係非法集會

其實拍手係做咩？

南區有南區玩法
你要玩嗌口號、玩筆既 下次你唔洗再搞

關咩事，依樣野叫公關

邊個佢呀 佢係法官呀？

忍住先啦 今日和理非回合 放TG唔好

半個水池都無呀，大家快d黎口廿

+1

明白下香港仔人既心態先啦
要引佢地支持就慢慢黎啦

有個呀伯離場大家拍手

其實咁多人聚喺度 唔嗌都已經係

個渣私樓黎wo?

頭先有個老人家叫讓路同支持年輕人

屋企有年過八十老人家住正噴水池上面，唔好引啲瘋狗過嚟放Tg

食埋飯就黎

遲收我都唔想

單拖 陣間過黎一齊貼

低層望墳場個d單位 都係以前聽人講
海怡半島4期都有部份係啦

完左先

有來好似上似有巴打去印嘢俾佢話
可以的話唔好幫襯佢啦

中一岩岩入去就知有個啊sir兼職講波

佢唔係成棟係 但係入面有啲係 有朋友老豆係差佬 之前住果度

和平

超級和理非 or 驚樓價插

好似係4期個邊

yes，如果有黑警黎搞事，我地先出黎咪攞分囉
要同政府鬥用腦架

啱啱隔離一射laser就屌，一嗌口號又屌，搞到全場靜哂

咩啊，香港仔中心，私樓黎架嘛？

現場乜都唔准做
佢播片又細聲 遠少少都聽唔到
其實都幾悶下

知道有警察住 好似係某啲單位比左佢地做宿舍

真呀 佢唔係全棟都係 但係的確有

佢哋開頭講話驚嘈倒附近住客
手足忍忍口留返星期日嗌啦

係咪水池 食完飯依加出門

私樓都有紀律部隊宿舍不過香港仔真係未聽過
海怡就有 但唔止警察 消防果啲都有

唔介意你地引差佬黎
但一有差佬黎 你地無咩可能走到
地鐵要經差館
巴士都要經
薄扶林一block 黃竹坑一block
就唔洗走 個個死守做南區人

我住多你7-8年 哈哈

Hsbc對面有，我中學補習老師個老豆係差佬

啱啱嗌五大訴求缺一不可同埋香港人加油都冇事

區區有吉士(GAS)

夾人數姐，買雪糕食坐下啦

Laser又唔玩得，口號又唔叫得
唉算，尊重

播緊鏗鏘集721

嘈到附近居民呀
手足忍忍口留返星期日

其實南區和理非驚外人走唔到先想大家唔好搞事

同埋真係多人 我矮小小已經睇唔到

學到嘢，thx

和理非回合啦，深藍地方慢慢黎

多謝支持

On9

屌有冇人老美flag?

南區人揮手
有冇tg群入？

其實我已經當南區之友排排坐到11點算

818出嚟行

佢係正我隔離叫
真心好勇

完場先嗌啦

真，我住其中一座港字閣，有一半係狗宿舍

其實區區都有老人家

利申 唔支持搞南區 驚義士走唔到

今日破千人

tg就有得你食

玩得好放 上佢堂真係唔會覺悶

買緊雪糕食

天時暑熱，星期六日去游下水好正常

其實有無人可以拎屋企個喇叭落黎 睇唔到都想聽下

新界人大力推一推

南區好多好離地，兄弟將就吓

肯定有，停車場後面果三幢
私人樓不嬲都有宿舍

有冇巴打有usa flag?

今日應該都係附近街坊 如非必要我都唔希望出面手足入黎

上水塘？

佢似part time教書多d

完場先 乖

同感，你睇平時塞香港仔隧道倒灌就知咩事啦

Cs 南區好多勇武

南區啲老一輩幾乎全港最傳統 又偏藍

你要搞事自己帶隊
大把地方俾你自己起壇囉屌你老母

以香港仔呢個不問世事既區
已經爆燈有餘

田灣條撚屌陳富明都係住海x閣

唔好叫 南區和理非 & 藍絲多 嚇親

南區一定係重藍災區，香港仔海傍全部魚船都係愛國者，田灣每日幾車幾車大媽團

屌你老母我隔離班呀叔好撚嘈

睇在街坊份上咪忍忍口囉
留返星期日嗌大聲啲

夜晚晚上山 你估上梁山做好漢咩
出左事無人知

一定要有南區人帶路 如果唔係會盪失路

有無現場live?

時光隧道 訓醒仲係入面

完場仲怕咩
嗌完咪走囉
而家係驚嗌完出狗啫

唔知有無機會嘗試tg既味道呢？

咁緊加要推

廢老集中地
食完野落去！

做到效果就得，遊行真一車車出去

有左隧道好左了

行過鴨脷洲

其實頭先見到有記者 但唔知邊間

今日先第一次體諒下

有㗎咩

香港仔中心有狗宿舍

因為公關而唔嗌 同埋因為怕俾人話非法集結而唔嗌係兩樣野

轉頭黎等等

百佳樓上 一半係 但都有消防

真心少人，唔信嘅快d黎睇下

冇消防,得狗

南區好多文明人
但多藍係真係 , 好多水上人都無乜腦
利申 : 以前住南區十幾年 , 全家水上人 成日屌我去發夢

有冇人喺現場派下818文宣?

其實啲狗要出黎會出架啦
關嗌唔嗌口號事？

雖然南區好多藍絲，但都好多不問世事嘅廢老，靜靜地睇野，佢地又睇埋一份，可能最後佢地支持埋你添，禮貌啲，唔好直接屌

去番商業區咪好d!吾想老人家小朋友嚇
可唔可以唔好係住宅區搞啊
加上南區嘅地理位置係唔適合搞呢啲嘢㗎

利申：我黃

有人係市政影相

我見到好多人電話開住連登
各位巴絲halo

有地鐵先岩

借個靚位

【緊急號召】教協遊行 呼籲老師支持罷課

4通八達 有電筒先好

一炒車就塞翻去華富

有，派緊

等佢地靜心欣賞

終於有聲

我都覺得基本上唔係真南區街坊都冇乜機會走到
所以由頭到尾都話如非必要唔建議其他區手足入南區

出緊黎

呢個係放映會啊
你會唔會入海怡mcl無啦啦嗌口號

有呀，我住個層有兩個單位係

唔喺住宅區搞點reach街坊
現場好和平，唔使太擔心

行過鴨脷洲都會經過警署

要有南區人帶路 可以行到出灣仔

冇計 有間專做大媽客酒店

HSBC嗰3座都有，你上中原數據睇邊啲從來冇成交過就知

圍警察

今晚文宣為主 唔好太激動等多啲人有機會睇到黑警惡行

都係一條路。要block 你都好輕易

上咗山就四通八達
不過真係要有人帶

電筒大家一齊開手機就係 但係山上去灣仔條路係有蛇有野豬 仲要行幾個鐘㗎

睇市政門口，小心有狗

講到上山打遊擊咁

有 消防我媽都識幾個(同校家長)

我呢座得狗無消防

一條路過 係黑左啲

逸港居後有路唔洗經狗屋

呢個公園係公眾地方黎
MCL係戲院 要買飛入
你做比喻都搵個同性質既野做啦大佬

唔好傻，係水塘俾人捉到，死左都無人知

有狗車入緊

行係好易行
但一有狗埋伏就不得了
冇cam架山路

其實係唔係好多人都唔知今日有活動？突別係上一代

我好熟，但要行1.5hr,但上面夜麻麻冇燈又有野豬好危險

坐船入南丫島加長洲 哈哈

去灣仔快則1個半鐘 慢嘅2-3個鐘

今日係南區兄弟搞文宣，請大家尊重，不是說好了，兄弟爬山，各有各做的嘛？

咁多人企係度睇
其實都已經係集會

2座咪有lo

有狗入緊嚟 睇路

唔夠大聲啊！

我都係7點左右先知

但係距離差館都近 佢要截一定截到

唔夠人呀 快d落黎啦南區人

聽到警車聲

唔知幾耐先一班

咩位置見到

唔係鏗鏘集聲？

聽到有狗車聲

大量消防車上石排灣

識上水塘但唔識行水塘上面既路

1.5係腳程快 如果大家一齊走我諗冇兩個鐘都搞唔掂

我都聽到

但都好近

消防車黎

聲又聽唔到 口號又唔俾嗌 鐳射筆又唔俾玩
唔講我以為返咗2014年夏愨

婚後同住在香港仔中心的已婚警察宿舍內

對面係油站 不過無民居

家中兩老頭先問咩事

消防車黎唔好緊張

岩岩返去食飯 聽到 但唔知係警車定消防

石排灣好似有火警 大家冷靜啲

消防上石排灣就好正常 日日仲有幾廿架救護車

消防車，三架
上石排灣

係咪嗰堆啊叔

田灣人真係好可憐，俾幾間支那酒店搞到人都傻，係每日都差唔多5架大巴不間斷接送

教育下街坊姐，為818

夏愨都可以唱今天我

夜晚行真係危險
好多野豬

警署就係鴨脷洲橋入口隔離

係呀 圍住講野勁大聲

三架消防一架ptu 上石排灣

深水埗冇人住？

喺到airdrop 816啲文宣俾人declined

消防 上緊石掛灣

港豬定野豬危險d😂

係石排灣落緊黎

慢慢黎啦Ching

謝謝！

南區好特別而且真係死地
聽local講

南區真係好過隱，最適合隱居生活，本身就好靜

野乜撚豬
有狗就死撚硬

tg真係唔好亂放，唔記得左附近有油站

南區啲人有錢啲條命貴啲

我咪local囉 係死 但唔洗口號都唔叫得掛？？

放映會姐 我地好和平

btw你成個我呀媽咁 搞唔著自己就黃
你住南區係你好彩 其他區就無人住咩？憑咩要其他區人受毒氣？矛頭對準啲啦

有冇行過呀 唔洗一個鐘都上到灣仔峽啦

屌我又係佢地左邊

有錢條毛 中心啲樓咪一千萬

唔算好近廣場 不過亂唔亂放唔係我哋決定係差佬決定㗎

行香港仔隧道隔離條山路去跑馬地方向得唔得？

偏安一隅

香港仔連地鐵都冇
一俾狗圍就仆街
咁多位手足忍一忍
今晚和理非回合

住南區好似住離島

行幾步就到

旅遊巴日撚日塞住哂

有呀 可能我腳程慢啦 行咗兩個鐘

唔叫 唔射 就你地

但fing 美國旗係必要 ！美國出緊聲！

係咪未有現場live

私人地方黎啊Ching

岩岩手殘decline 咁一個，對唔住呀

逼到去百佳個邊

唔係喺天后廟果度咩？

返屋企食飯了 好肚餓

有架警車著燈過緊來 ， 可能係跟消防

特別在得一條主要通道，封死哂兩邊就真係要上山

我想問點解咁細聲？

南區太摺同埋放映會好少見有live 暫時冇乜好睇

會經過警署

邊度有live睇

商場仲要變埋國際學校

你會唔會佛堂既live?

壽臣山以南先係有錢南區

但係隔離係住宅呢，如果唔係頭先有人講油站，真係醒唔起

你係local唔驚，一走就識點走
顧下d唔係local既大佬

有冇人知啱啱大聲公講咩

其實真係細聲吾知睇緊嘜 點說服到啲深藍廢老

百佳落閘

我都醒唔起 住宅嘅話popo不嬲都唔理㗎啦

可以，四通八達

後面好大怨氣，叫又唔叫得，咁撚細聲，筆都唔玩得，屌老母咩

唔好叫口號會變非法集結
唔好用鐺射筆

唔好叫口號，會變非法集結
唔好玩雷射筆

想吸引多d人支持就要用下手段架啦

我日頭閒啊失驚無神嘅野豬喺後面都唔知呀
又有蛇嘅脫皮喎
你都係乖乖背唔片集完咗就返屋企啦唔好搞咁多啦

南區咁耐以嚟都咁靜
居民嘈起嚟會唔慣
將就吓啦手足

唔好玩雷射筆
唔好叫口號

唔好嗌口號
唔好玩筆

幾架消防

有錢個班係淺水灣貝沙灣

之前有次朝早嘅時候啲旅遊巴塞到癱瘓左成個田灣

其實而家成班人咁樣聚喺度 啲popo係有心搞你嘅話 你嘢都唔講都會係非法集結

有d細聲

有線架車黎左

要搞搞佢

對比深水埗呀ching

感覺真係似桃源鄉
特別係過隧道個下

逸港居後面有shortcut完全唔需要經警署

有線黎啦

狗公園？

兄弟執生

好撚左膠...

水塘提人咁陰溼

3個人企埋一齊就非法集結啦

南區係咁啦...

same對比起其他區一行出屋企就好多問題 南區真係幾好住

仲可以行到去689屋企。兩粒鐘度

問題係香港仔油部同住宅得個一條行車線的闊度

港島人仲上緊BB班
將就下啦

冇計啦 第一次喺南區有活動 好多人都唔知究竟出面係點

慢慢嚟啦巴打
唔係個個都好似黃大仙巴絲咁勇
各有各做

Peel rise由頭行到尾就係689屋企

直接坐船去大街

唔關事架？

今日邊撚個衝就係鬼

你會唔會諗多咗啊！

依家唔係你做啲咩定吾做啲咩啊一有人集會
瘋狗都係發癲

話雖如此 連儂場都係被破壞

唔嗌唔射唔嘈

係南區暏

都得 仲可以跑去黃竹坑站
但黃竹坑有警校

唔岩咪番歸，為818教育姐

除咗交通問題 南區真係最好住

佢一封出面條大街
只可以講向山走
行水塘出返灣仔

夜咗去到幾點冇船

唔好上，好猛鬼又黑又靜

一過十一點，兩邊住宅的廢佬一定投訴

可唔可以share返個演講講咩？
校友

有個小學同學老豆做海關都係住海怡

咪係，留力818啦

南區出金鐘銅鑼灣唔塞車都係廿分鐘，之前有遊行都係一車車黑衫出架

兄弟真係忍住先，南區離地咗好撚耐

其實唔係港島人 係南區中年及老年人
後生仔已經喺金鐘上過好多堂㗎啦

退休安老幾好

跑去田灣會唔會好啲
雖然黃竹坑有地鐵

要上墳場喎

後面嘈，唔係我

睇嚟南區冇得試食彈

好多人直頭唔知今日有放影會

銅鑼灣高樓大廈，一出隧道就山山水水

肯定，所以自己執生，今日真係bb班黎

跑上橋去鴨脷洲啦

唔好啦 先7月14

係呀 後生仔已經有曬經驗 而家開打都仲得
但係中老年人真係乜都唔知㗎 今次放映會咪當俾佢哋了解下

係喎 身驕肉貴

每次有活動都係鄉下出城咁，例如金鐘

行人隧道11點 珍寶12點

我都係今日先知

十二點前都有船
十一點後得返珍寶個邊有
姐係近漁市場

認真問 邊到唔多

一定無 連叫兩下都俾人話鬼

金鐘都算近㗎啦 去機場真係玩死我

粉紅絲打 企左係身！！！

屌你
南區真係好右膠

超級左膠 勁

搵失蹤人口

頭先3仔企在個阿叔話一到11點就投訴

唔叫口號係有道理，廢時比班廢老入。
十一點後睇爬。

一封隧道同金鐘站 無架啦

其實周圍都有㗎啦 但係平時大家冇乜嘢嘅時候咪ok囉

完左有冇人去隧道貼野

永遠住南區都俾人講到好似住沙頭角咁

南區感覺遠係因為同緊港島其他區比

支筆有咩好玩@@

原來呢度咁多田灣手足

唔好食蛋呀，大家都好似唔記得左，天台廟對出有油站

希望大家將就下 南區真係bb班嚟 係之前流動連儂牆加有條連儂隧道之後有啲快閃放映之外真係冇乜嘢搞過 所以經驗較少 我知大家都唔係幾滿意 但係其實南區都做唔少輔助 之前遊行都一車車黑衫出去
希望大家唔好互相指責 今晚嘅行動一定有改善地方 希望大家可以互相檢討唔好互相指責 大家都係香港人 都係為香港好 唔好內訌好冇

狗狗過黎散下步先有野睇
冇live其他區人會好悶

南區黑社會和諧左好多
前果十年 好亂 d村日日打交

咁都投訴 每年中秋喺到玩燈籠嘅人仲多

佢地有佢地左膠 有冇人去第二到燒衣

一黎一定比人屌柒

好多人問我鴨脷洲係咪坐船入

係，明明出金鐘銅鑼灣只係20分鐘
但係好多人覺得勁遠

天后廟

至少出夜街都唔太驚

same

入境問禁，入鄉隨俗。

南區己經好小

你未出過出面住

呢個真係唔知

暫時聚下人先啦，唔想再有手足俾人打俾人拉

好多人

咁講應該未試過九龍新界d童黨同真黑社會仲有南亞幫

我住左二十幾年都無聽過呢啲人搞事喎

救命左膠到傻

將就吓啦手足

就係想睇街坊屌走狗狗

南區好撚多藍絲同黑社會 小心

都係嘅 中心算係好少少 但係而家成個南區都好咗㗎啦

我無野講

各位，我知道好細聲，不過器材都係自備嘅，非專業，請體諒

南區黑社會黃底

不分化呀
南區老嘢多將就下啦
慢慢先升級
我哋仲有好長嘅路要行架

平日少少野都投訴啦，何況今日咁多人，宣傳又唔夠，應該好多廢老而家都未知咩事

收唔到張相

以前華富同鴨利洲成日斬人打交

平時完全唔見有黑社會

多人一齊先好 附近私樓應該都有紅色桶嘅

南區係和理非籌旗用,年年歡樂滿東華都爭第一,爭取糧倉支持絕對有著數

呢個真，利申真係識

呢個真

慢慢黎啦，會改善

唔塞車既話 我試過十分鐘

出完夜街兩三點返屋企都唔驚
南區真係好和平

夜晚可以上石排灣睇下 好多上一代嘅黑社會坐係嗰廣場到

係晒漁市場入面

true比起出面果啲真係較好住

下？ 所有黑社會都係利益行先架啦 理尻你香港點
你識佢地？

認同

以前仲係朋友時有聽警察朋友講過，狗係要訓練跑港島啲山，佢熟山有可能多過你

同埋以前香港仔山係會有II
利伸，至少六年前聽講

唔緊要

有有線記者

出左差佬就碌柒

香港仔係無地鐵。有地鐵站係黃竹坑同鴨利洲。

真心勇武唔好係度。實俾9閘死

真係咁多黑社會?
平時都係鴨脷洲多

全部街坊 黑警可以點

有你唔知姐 冇搞到平民

真係明點解南區樓特別貴
平民樓區域既霸主黎

南區係唔同架

各有各做啦，用軟性吸引更多人知道依個政府依2個月點對我地

仲有巴士出紅磡果啲香港仔中心樓下又一堆食肆其實明明好方便

有無人收到

住附近 落街行下散下步都要食蛋？

班警察亂黎真係會攪炒

成日打波都唔見有，佢地都唔會理你架啦，佢地做漁市場咪由佢都對社會有貢獻

第一次唔緊要啦

頭先有人嗌咪講有個男仔唔見左好幾日
佢屋企人好擔心 air drop緊相尋日
利伸：仲未搵到

仲未收到*

一封金鐘就玩完
南區地理位置太差

住係南區成廿年
細細個已經出嚟玩
你話識唔識
我只可以講唔會好係葵荃咁囉

經過今晚對自己果區又了解多咗 原來南區黑社會黃底 真係而家先知

南區平民區係全港島最平
但南區豪宅區係全香港最貴 同山頂同級

諗住圍爐打飛機到幾時 有冇人燒衣

可唔可以放上黎或者tg group，大家留意下

有咩事 入海怡

唔計淺水灣赤柱貝沙碧瑤呢d離曬地
最貴係咪深灣

我知有 香港仔某啲野係佢地，但佢地都算係服務市民啦，平時又唔會搞事

其實南區好黃

唔係藍 係紅
百佳後 加南幼稚園果幾座都係警察宿舍
利申屋企人漁民 不過已經散落全港島

收到唔知係唔係

有咩野可以證實

有冇南區tg link?

去邊燒

你咪燒，818見啦

出世住到而家30歲。好撚好住喎
無乜見人搞事

如果我依家send 另一張相岀黎

應該西灣河個邊再平d?

same出完夜街翻屋企或者凌晨落街買宵夜都唔驚

11點後會不會嗌下口號咁
冇得嗌好似爭咁d咁

啱先有人過嚟叫我唔好嗌，唔好跟人嗌
我問咗句點解
佢哋就話邊個嗌邊個係鬼
會不會真係太過自製白色恐怖

利申想嗌但跟大隊

出黎！！

其實南區黑社會不嬲都係同平民河水不犯井水 除非你得罪佢哋啦

南區tg

南區其實唔大，根本好多都係街坊

肥仔大頭？

黃竹坑石排灣舊屋村拆晒咪好d囉,30年前我讀中學o個陣大把同學跟大佬,俾人打到豬頭咁返學都有,華富村,鴨脷洲東村同大街真係唔可以亂入

m記後面坐門口有人燒緊 不過無格生

仲有南區人都唔怕俾人阻住返唔到工

以前香隧fucks us everyday

見到有架警車上左水塘上面

收唔到呀

貝沙碧遙係淺水深水面前係窮撚

係，不過以前黃竹坑邨有好多

點解有D人係要搞事

真係可以隨便嚟
口號都唔俾嗌，啲狗睬你有味啦

手足冷靜啲

仲要其實正當平民都有機會用到佢地既服務，搭車旺角食下海鮮

我完全唔覺得，我80後，孤軍作戰好耐，同學朋友全藍住中心

個個都鬼 on9

咩相啊清

818和平不衝

加密會唔會比較好？

朝朝塞隧道塞到慣晒

頭先有人嗌咪話有個男仔唔見左好幾日
家人好擔心 會air deop相尋日

返工放工時間
瞓醒都可以仲係隧道

黑社會轉哂正行但幾難揾食。一開地鐵小巴佬食哂蕉。果政府用完即棄。係黑社會都慶

係！對
南區咁細60歲以上嗰啲都唔會再出嚟行啦就算支持
我哋咪代表佢哋啲出嚟囉

仆街tg個個9衝入黎。仲有個香港警察。唔知真定假膠。好煩

有港台記者

跑去田灣更加死啦一封後面薄扶林都走唔到

有咩

元氣對面

要堅持 緊守每人既自由

而家應該唔係咁啦，如果唔係我點返屋企
利申：住利東

可能係因為你圈子係80後
南區後生仔大部分黃

舊年狗鐵4線故障 我搭99搭足兩個鐘都未出到北角

今日係想點醒南區街坊嘅政治心態，萬事開頭難，慢慢教，教到佢地慢慢變黃變和理非

我係元氣對面 冇人燒

你知唔知想橋嗰度隔離就係警署啦

拍手都唔比 應該得南區做到

放工還好
之前黃竹坑未有地鐵6，7點出去就仆街
塞到爆粗

俾人投訴架，私人地方肯俾你播已經好好啦

same訓醒望一眼 可以即刻再訓

消防一到，d掌聲

跑去華貴
搭𨋢上華富
行域多利道走

可能係，年青果班真心冇幾多藍啦啦

開咪個綠衫絲打幾靚女

大街呢十幾年靜到仆街喎
利申：住大街

水塘可以通去甘道

甘道可以落寶雲道

但上斜條路非常唔容易

去到甘道會比包抄

都話俾人投訴咯

條隧道真係好癲

粉衫絲打靚d

現場巴絲都靚仔靚女

住咁耐經歷過最大嗰鑊嗰次
有狗借錢唔還半夜三點幾比黑社會上門搞

之後嗰啲頂多MK仔晌7仔門口hi大左同狗互屌

你地咪對南區人咁高要求

鴨脷洲宣布封島獨立
要申請簽證先入得島

你話珍寶海鮮舫？ 何鴻燊架喎

a座下面入口有個大爈 頭先有街方燒緊 可能走左

各位南區手足冷靜啲

南區簡直係初生嬰兒，盡量和理非先
好似食譚仔咁，逐級上

戴口罩果個？

真名 精神時光隧道

借位

816全城㩒美金！唔係㩒港紙

屌你老味係㩒美金！唔係㩒港紙！㩒美金！唔係㩒港紙

【816大擠提】解釋㩒港紙、兌美金分別

屌 係度做乜撚呀 走啦

黃竹坑樹仁對出個球場成日開片
華富以前一堆爛仔
真係會拎刀劈友
不過唔會搞街坊係真

師兄如果真係要燒街衣最好搵定路線走先燒，一封海旁道就無得走

你應該唔係南區人

收返碌尻啦

呀嬸燒緊 我冇爐 冇嘢燒

幾耐都冇試咁多人係中心水池多人過嘉年華

啲有鐵嘅人成日都唔明點解我哋翻工時間要早咁多出門口明明同銅鑼灣個距離都唔係好遠

利東友
PS岩岩香港仔番黎...比預期多人

係幾靚

抗爭bb班

住咗19年都無咁多人

因為真係可以塞你兩個鐘
唔塞係好快呀

唔塞車15分鐘
塞車就好自為之
得南區係咁

bossini門口有人燒緊 借d二 可start

未有鐵之前好難預時間成日早過啲fd勁多到

利東友+1

真咩，黑社會喎

唔係喎南區好多黃喎

冇錯

紫衫嗌咪最正

利東友here

屌你
心地靚

我都80後....學生時代嘅圈子一個藍都冇WO

柴文瀚議員黎咗，近小巴站個邊

你要勇武出番去
個個comment叫前線入黎 又話帶gear
唔知你弱智定鬼

大咗之後幾耐冇出過香港仔變得幾快啲野

通常早出門口就會唔塞 遲咗少少出門口就會塞到仆街

真心 識好多都係

住過你就知，蝗又少又靜，又唔似屯門有大媽歌舞團
過紅燈區都無

多人過中秋

咁多年都係作客
第一次主場比多啲機會啦

唔好信，香港黑社會點會黃

南區人！

晚晚都幾㗎車係出面standby

d朋友住其他區有地鐵永遠唔會明白我出去點解要咁耐

叫口號都勇武

街坊裝就係最強Gear

香港仔華人永遠墳場斜路有一架狗車stand by, 入面有狗

btw，香港仔間警署好撚廢

又係鬼 播片=2014年夏愨大台
倒退返5年

2014年先分黃藍你學生時代緊係冇啦啦

x2

利東here

都話投訴咯，係咪想早散

私人地方嚟架
巴打將就下啦
南區真係要慢慢嚟

你咪啦星期日岀金鐘同你衝啦

我就係講以前,俾人逗問邊度,我阿哥俾人R錢

轉場囉 驚閪呀

拜託 唔好玩鐳射筆 唔好嗌口號 幫幫手

好明顯係和理非啦
醒少少當幫忙

呢句真 最多食飯排隊多人

聽吓街坊講啦屌

屌，理性d啦

你識既係，但佢地d大佬唔係。
黑社會，有錢既話黃轉紅都得啦

黃個屁 成班漁民既得利益者 其他就民智未開咁
後生個班就黃lor

嗰陣時一係早到到仆街 一係遲到到仆街 冇啱啱好呢個選項

就係無帶lor 鬼知甘左膠

大家表達方式唔同啫，唔好咁燥

未有鐵個陣, 次次一出隧道我都會DIU9跑馬地出黎個啲的士架

南區人好野

下次去海旁

大佬
都要睇吓今日放映會目的㗎

玩燒衣 警車實出動

一到放暑假就好鬼順

咪係囉，睇下target啦

以前華貴最雜，之後到利東

文宣會唔會有傳單派？

揀南區衝

岩岩有派

有派，不過可能派晒，下次請早

都話出煙炸醒班人最實際

有派

贊同，選舉你就知

放映會唔係想做文宣咩?

睇南區個tg group又話唔好玩鐳射筆，連口號都話唔好嗌
身為南區街坊都覺得on9都爆

得喇知喇 唔洗隔兩個comment
見到你一次架

要上堂到唔到
睇post 好驚有鬼搞事

會，但其實睇嘅都係自己友

仲死呀如果有差人喺華貴邨block 曬
太細一block 走吾到

留力18/8

南區有幾多人未醒，諗一諗先

有覺悟走得甩嘅可以企鴨橋空襲

我意思係學生時代識落嘅朋友.....

屌 個d咩 歐立成 陳富明 華貴校長 都知咩事啦
黃條毛

叫口號都等於勇武
真係痴撚線 唔撚係抗爭bb班呀你地
叫抗爭精子啦

唉 老實講 我都好有怨言 口號唔比叫 玩燈唔比玩 拍手唔比拍 但南區人真係bb班 要慢慢嚟

個mon咁細，聲又無，都坐咁多人，算係咁

催淚彈係最有效嘅文宣

不過大家又想等其他區做嘢自己唔洗付出代價咪算

利東巴絲

附近有油站，同住宅得個一條行車線距離，唔好亂黎

舊式堡壘設計
FOR防守

我會記錯南區投票
係6：4 黃多

IP都唔洗check

要搞事自己行過2個街口搞
我保證2分鐘D人返曬屋企

都係嗰句，歐同校長上屆都係梗梗贏，華貴仲要有人票，今屆應該連唔到

前海怡巴表示海怡好L藍

你話乜就乜啦

有無live?

好多街坊睇架，啲阿叔阿嬸你慢慢同佢講佢會聽架

你應該係叫班狗唔好亂嚟

咁屌佢哋有意思？
各有各做呀
南區人不問世事要慢慢嚟
btw廣場私人地方
一俾人投訴就即刻收皮

我意思後生果D黃，南區一D都唔黃

香港仔舊街坊警告，一定要和理非，班狗封香港仔海旁道就無路走，除非你上水塘行幾粒鐘山路出灣仔

聲勢弱到一個直播記者都無 ?

坐到屎忽痛

好撚悶

唔好咁啦，各人有唔同表達方式，慢慢講

全部街坊 點會有人入黎南區

海怡議員一個建制 一個偽獨立 真係好藍

手足們食慣蛋梗係唔怕
但係啲街坊口號都未嗌過真係會嚇親
所以忍忍口留返星期日嗌爆佢衝爆佢

我老豆朋友話今年有機挑戰區主席

利東1 2 黃竹坑 石排灣 大街 田灣 都6個
希望大街同華貴拎埋有8個

齊上齊落。如果唔想被捕。真心唔建議係南區。

怡東果件垃圾都可以連任

長期有

唔好叫口號，唔好玩laser

忍下啦 出事真係走唔到架

薄扶林人留名

share 畀屋企嘅廢老啦！！
P牌推唔到啊幫幫手
【文宣】畀廢老睇

好似得2個出口

一過橋去到海旁啦

以後南區有咩活動都唔撚出
我過海算
嗌吓口號俾人屌係鬼
仲膠過民陣愛丁堡

講左幾十萬次私人地方黎
一俾人投訴就散場

D人肯出黎睇出黎了解已經好好啦
咁熱係屋企嘆冷氣睇TBB唔好

好悶

岩岩有有線同港台

有冇南區group

仲要連任咗咁多屆

黎珍妮 黎太

南區友 出事就返屋企訓啦

你咁威上去理論囉
你係度屌鬼把撚咩

依家夠晒大聲

放映會點會直播，不過NOW同雞寶黎左

x2 搞手係咩其實？我真心覺淺藍扮黃

你要諗下放映會既target係吸引同溫層以外既人支持

私人地方嘈一定俾人投訴
慢慢嚟啦

靜過中秋

華貴 華富一 真輸得唔抵

老麥今日好生意

正門一早已經有水馬
同埋有綠幕包住

華貴其實黃都多，不過太多廢老

慢慢黎啦，聽吓班街坊講點解先

[緊急分析]法！不！責！眾！

講撚左幾多次俾人投訴

有冇人一陣去隧道?

其實好小係南區搞

比街坊慢慢接受啦

原本有，比件假膠入左去
個admin又潛左水

所以唔洗要都得

咪搞啦

海怡有狗舍

屌 南區搞勇武制唔過，死路一條，會犧牲好多人

起撚咗個大台係到 不了

我重申多次，附近天后朝有油站，極近民居，身為南區人一定知，唔好被警察出tg，有咩事一定會燒到附近兩層樓

你話好鬼又好左膠又好，唔該睇睇佢

話明放映會，教育級

9成人自己友黎嫁
Target 果啲人有幾多睇呀

口號laa

由討論黑警開始整D聲先?
慢慢多聲就可以講下口號

南區離撚曬地 最大影響都係塞下鐵金鐘塞路影響到佢地
佢地無咁大革命情感 你今日係教育佢地
淺黃既街坊都會覺得係我地搞事
你要做比佢地睇 無差佬就好和平
我地無撩事鬥非

唔係𠝹票撚 上屆白鴿贏撚咗啦

投訴

屌左撚到右

真，黃竹坑狗屋已經講過一次

晚晚喺度蛇王 唔洗驚

比佢教完都係唔識點計

有rthk

你有理據既怕咩
咪屌到佢接受囉
你屌到佢接受我第一個跟你喊

唔割不過你帶頭叫口號我會跟你

當忍下啦巴打，各有各做，我自己主場落左去一陣都返上樓，始終佢地sell唔想太嘈到D街坊，出發點都正確，去ok休息下先啦啦

玩到俾保安趕咩
佢地係俾播已經好好

淺藍就播支持警察啦

私人地方呀明唔明呀
唔好互屌啦
各有各做呀

狗校 多數都係受訓中 出到黎咩？

踢住拖落黎 咁q和理非班黑警都郁我地
就比全世界知黑警幾癲

屌 提早完場

好南區

大家睇撚清楚左膠大台係咩啦！

香港仔狗屋啊 係鴨橋隔離

唔好拍手啦 嘈呀 俾人投訴啦

個個搏表現之後升職

都要睇下有咩人企出黎選。任保琳都可以選出區議員。根本就無選擇。石排灣隻豬直頭自動連任

去連儂牆

後生仔坐晒池邊食麥記

分化完未？？？？
覆咗你幾次私人地方
識唔識字？

黃竹坑人表示今晚比想像中多人
南區人加油
見前幾頁有巴打講起塞隧道，以前搭巴士返工一係啱啱好返到去，一係就早成半個鐘等開門

南區咁離地將就下啦
下個場同你衝啦 除左機場

各區爭做勇武第一
藍區和理非稱霸

人地講明放映會，想搞到啲咩岀黎

今晚千其唔好亂黎

大家睇撚清楚左膠大台係咩回事啦！幾撚時唱今天我？

香港仔得巴士同小巴走 兄弟爬山，各自小心

五大訴求，缺一不可，南區人加油

都岩
都係唔好駁
就咁睇完全搵唔到撤退路線
個區太細
真係逃走路線,衝去田灣個邊有無機?

南區人真係好怕死

我好撚想唱歌

剛去完 返緊歸
係我咁大個人去過最和理非既集會
我以為民陣個種遊行已經係和理非既極致
今晚香港仔係和理非既究極體

收撚皮啦屌你老母分化撚

南區人次次都有份出嚟架

真係唔識字？？？？
私人地方呀

黃竹坑狗屋而家都好似擺左人
個次中聯辦都有出

由淺入深令人支持啦

散場，要走快走

香港仔你真係唔使諗撤退
無得走

收到效果就得，唔可以一步登天架

民陣都會唱吓歌
你呢到唱歌都俾人屌嘈 屌係鬼

俾人投訴啊！

各有各做啦，一定要跟你嗰套嘅咩？

知唔知咩係放映會

總之唔好出手先就係我地贏

利申有份食雪糕

818 和你非

一直淵巴閉果班做咩
咪話左留力18/8

至少證明
勇武既巴打要忍手係忍到

華貴友唔敢咁樂觀
連616都唔多華貴友上72去cwb
香港仔就多人，連罷工個日香港仔都大量黑衫搭70
但係唔知點解上屆咁多人投任葆琳

係喎 唱歌咁大聲 不了

各有各做
唔係怕死，而事實上廣場係私人地方
同埋南區交通唔方便
一俾狗圍就仆街

田灣跑上村度

以前塞車拎正牌番工遲到，隧道塞車冇計啦

屌 sorry㩒錯左負評

狗要圍捕你香港仔都未必出到

明白下私人地方黎

你哋而家有鐵啦 中心人表示我都仲係成日煩塞車呢個問題
去黃竹坑搭鐵第一唔方便第二貴

私人地方
一嘈就俾人投訴

紅色大字真係睇到好撚煩

開google map睇下就知，南區唔似其他區咁四通八達，封兩邊路就無得走

仲以為舉行緊咩神秘宗教儀式，鬼祟到咩咁

分撚化夠未？你要無腦送頭自己死去狗屋送，香港仔中心咁多廢中廢老，藍到冇得再藍，你係要紅大字搞度分化

好多一街大細帶埋5、6歲小朋友黎睇

次次出去搭巴士都成車黑衫

唔會放tear gas

利申 9估 買一賠一

有無人未走？

食左兩個朱古力新地
飽到想死

去lennon wall 不是私人

呢到係和理非中既和理非
南區撚好離地 除左班後生
我媽咪都係淺黃架炸
我特登帶埋佢落黎
我同我媽咪同啲親戚講
學生無嗌坐係到好乖 係啲黑警黎我地先要反抗
唔好要我前言不對後語啦
同埋今日唔係示威 你一嗌 佢地就覺得係搞事 我地主動撩事鬥非

廢老係BB班黎，慢慢灌輸

818冇不反對通知書 你唔好出去啦

我食完個麥旋風肚痾

Hi 陳柏林

無叫衝 但口號都唔俾...

講到明放映會，自己諗多左去怪9人

唔關事，有人想帶風叫人送頭

818搞9黑警，今日你搞9保安做乜9姐

南區人永沒準時
一係早到有排等,一係遲成粒鐘

南區之友 我地下次再見啦

到時真係兄弟爬山，上水塘

當觀光lo
認識香港係一件好事
當年英國人就係呢到上岸

轉場 去隧道

你嚟過香港仔了解過地形先講

睇選票明明黃多

巴打真係唔明咩係私人地方
我勇武唔代表街坊勇武架嘛

要搞事個D可以出發啦行去香港仔警署5分鐘
準備好未?

我反而樂觀，對上幾屆都輸少少，不過如果今屆都輸就真失望。

從來唔覺得出去嘅人數同該區嘅黃藍成正比，永遠有班友好撚懶唔出街行怕辛苦，但投票或出錢呢啲事會仆出嚟

嗌818都唔俾

岩岩有巴打講公民黨條友hea到我都無見過佢落區
只係輸少少算係咁啦

巴打 一步一步嚟啦 坐車走之前，一齊行去修復下香港仔個連儂牆

夜媽媽上山仲要七月節
真正勇武

[url]係咪唔同世紀 依家果個反送中個喎[/url]

出西區行薄扶林道好啲嘅

水塘仲要出名猛鬼

華貴小壁次次輸小小
校長就好難ko

邊度集合

唔好用搞事黎形容示威行動

其實係咪真係個個人出黎都諗著要勇武收場

以後俾人問住邊都唔敢講

仆街
又無燈
諗起公園吊x
諗都驚

希望有一日真係可以和理非同勇武各有各做啦

至少有做過野先

日光日白都好多野豬周圍摷嘢食，入咗黑真係會出事

上年比個假傘兵界死

各有各做 但係唔好嗌口號

近排夜晚少左野豬叫春

香港仔警處落哂網驚死有人掉野

試過番灣仔
放工時間等車上都等粒幾鐘仲要塞埋車
番工番10點都要8點出門口

田灣有狗車自己小心

蛇竇黎

有人投俾嗰條友都出奇啦

不過小壁交棒，唔知新人掂唔掂

已經散緊場喇

係咪珍姐

望自己人都可以幫下拖，今次贏左就4年架啦

南區人要走唔會怕無路走
大把小路捷徑走得甩

利申:南區人

公園有事出名
我成日同fd夜晚11點左右街上去燒野食
咁多年都沒乜事

唔好叫口號啊 會比人告非法集會

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊！

要引狗，先要諗點走
無七八成把握真係要諗下
何況我就咁睇真係諗唔到點走

下 今年最大機會交棒

墳場斜路 成車蛇緊王

仲要等完一大輪冇位坐要企多個幾鐘先落到車

好似好早就落。。。。

識行就係

商場個巴士站

係公園吊頸

鴨脷洲除外

應該去墳總搵自己友？

捉幾隻落黎衝狗竇。見狗隻真係好驚豬豬。一物治一物。

隧道見

成個禮拜架啦

搞咩

夜啦 返企啦！你自己諗下適吾適合先
邊個去邊個係鬼

咩抗爭bb班啊 胚胎就有份
口號唔嗌得 laser唔玩得
仲有班人扮大台

其實應該係最多人既放映會

全部都係一個loop
走到尾都係係起點

首先多謝搞手嘅巴打絲打先

唔完美但好多野真係改善，以下係我個人或聽到身邊街坊嘅意見同整合俾你地參考下

1.第一點一定係mon太細、聲真係太細。（香港仔畢竟係中間點，真係下次預多啲人數嘅規模）

就算係細mon但係至少聲要大啲，（就算睇唔到都要聽到）後邊完全聽唔到。細到直程坐最前都聽唔到⋯⋯

2.搞手唔該唔好圍住係mon邊阻住後邊啲人睇
照道理你地應該留返啲空間俾自己郁動，而唔係一直係側邊行黎行去⋯⋯

3.搞手講野或勤籲人唔該真係溫柔加臉口（唔想judge，但某個搞手臉口目測真係有啲唔係咁好，你要知道。你對象係街坊！）

4.其實適當由街坊叫下口號我唔覺得有咩問題，或者搞手有其他考量。但最少啲人睇影片時有情緒我覺得可以！

5.其實播完影片可以係咁意作個總結可能會比較好啲⋯⋯一播完就走差咁啲野

連儂牆，好多被人搣咗

成日比朋友屌遲到 班友試下入黎住下先啦

好似一早講咗會交 69之前已經轉咗人，小壁而家似助攻新人

封兩邊海傍道仲可以去邊，上山?墳場?

咩邊個去邊個係鬼啊
就係有你呢啲分化撚先搞到咁啊

樹仁友

各有各做啦

好多阿伯阿婆
真多人
搞手都淆

出黎打個飛機等818發力

啱啱先係灣仔放工 係咪太遲

講咗好多次嗰度係私人地方
一嗌就被人投訴
唔好再互屌啦

校友

9點後條山路好多真野豬搵食
小心行

咁咪變圍爐打飛機大會

當keep火
818

下次一搞就搞集會啦
驚私人地方嘅咪去海濱

可以一試

幫幫手 和理非真係好想升級 追番進度

海濱有得諗，但一定俾狗搞

下 咁灰
幾界都係輸小小

始終目的係想多啲街坊知咩事
想吸引佢哋轉黃

區外人眼中就只有薄扶林同隧道走
跟南區人行就實無死
再唔係就上山打游擊
墳場成日天光夜晚都經過
唔明有乜野好驚
野豬其實見慣無乜好驚
你唔搞佢佢彩你都有撚味

如果你今日嘅目的係咁嘅話
今日嘅放映會係完全失敗

兩母女。一個喺電燈柱。一個喺高低槓。行親山都唔敢果度坐。

講起珍姐
佢之前係陳富明支柱 依家做大陸客生意
加上啲野難食過屎

你試下拎疊傳單係香港仔派派一日都派唔曬呀想係到搞到放TG發緊夢

完左啦

支持
海濱有巴士站應該reach到多啲人

根本就係，岩岩有幾個完左場周圍射laser，仲要屌人完左場唔俾人自由活動
無狗射laser把撚咩

臨走叫818都唔比
使唔使咁和平

廣場兩邊夾已經gg

同意Mon太細
喇叭又冇乜聲
根本唔知做乜
難得咁多街坊
要把握機會
不如籌錢買好d的設備？
我會支持

問題係自己人塞住哂
啲街坊見人多都唔行過黎睇啦
自己友打飛機就打飛鼠啦

無錯

野豬好乖的

對面海真係自己執生
一封橋就等死

農曆7月夜晚行水塘走就真係真勇武

為玩而玩，依D咪冇腦LOR

大家素人，有人肯搞已經算好好啦
唔好下下要人做到專業咁得唔得

都唔知而家射laser做乜柒
無狗射黎做乜

邊個散咗之後仲玩laser啊

海濱太近魚欄.....
硬殼地盤要避忌....

明明自己人係池邊

當探下路熟下地形先
向黃竹坑如果過到警署感覺上好易走但海傍大馬路一封有無小路過到?
向華富方向後面有好多路走,可以潛入華富同華貴甚至去薄扶林點走都得
但得香港仔方向得工廠大廈同大馬路可以過

真心嘅 下次可以嘗試搞集會
成日話遍地開花都未遍到嚟南區

比起野豬我驚蛇多啲

吾係分化，但經過銅鑼灣同機場兩單野，真係會有好多狗混入黎，喺南區咁樣俾你搞警署有咩用，重要啲南區廢老都係深藍，個警署又黎住宅區完。去咗只係送頭！唔想再有人無謂咁俾人拉。俾大家抖下先啦

而家又話去咩隧道，香港仔隧道同紅隧比作用差天共地，你仲要唔係繁忙時段，就算勇武都唔係為搞而搞。

做好d形象得唔撚得

唔完美，有改善空間
始終真係第一次喺南區有活動
下次應該會好啲嘅

*黎住宅區遠

我已經特登行後啲㗎啦 啲片其實我哋都睇過曬 target唔係我哋

講緊LENNON隧道呀

睇google map係唔可以完全睇清楚曬南區既小路
得閒既過黎行下當了解多d南區
南區歡迎你

住左10年喇

下 原來兩個
我只知高低槓

多人一齊行既話都唔會太驚既自己行真係不了

封橋咪返屋企囉
利申：住大街

行逸港居果面係有路可以唔洗經差館而又到到黃竹坑地鐵站 不過真係好住附近先知有呢條路 同埋其實距離差館都唔係好遠 佢可以截人

識路行開南區山既話真係自己一個行都唔會驚

我住南區嘅，我剩係知好易封死，大馬路去地鐵個度又要經警署，區內人還好，區外人難走

好多mk仔女。

大家可唔可以明白下今日放映會係想吸引多人中立既人發生咩事，播既都係黑警既醜野
大家形象做好少少得唔撚得
完左場好似癲撚左咁

你講警署後面條路?
我頭先睇過條路好似正正警署後面WO?
認真定講笑

好撚on9，人地話佢地，佢地就屌9人大台
要射去射狗啦，射民居做乜撚，射牆做乜撚

所以入得南區
最好就了解多d路點行
一係就搵區內人帶路

巴打原來都係住南區

阿媽先。跟住格一排個女跟埋去。兩個都唔係南區人。

好似無tg唔安樂咁

呢單唔知，剩係知瀑布灣

仲有一期幾單特登入華貴跳樓

今日和理優都好嘅
起碼比南區嘅人知
企係我地呢個立場嘅人
唔係好似tvb報導咁
一定係勇武型
始終和理優都係更加易入屋

幫818集氣

應該講緊新巴車廠對面，地鐵樓下個條路

要玩818一齊玩大佢啦，去唔同區就唔同做法
又唔記得天琦講過d乜

做得樹仁友年紀都有番咁上下

果條仔係港鐵起，差佬如果開咗巴士廠道閘就可以直接去果條路仔度

BTW
逸港居前面條橋完美哨位黎
望晒所有車路,但太近香港仔
見到通知完都未必走得切

仲未散

瀑布灣真係無你地想像中咁恐怖
以前成日落去釣魚
朝早夜晚都試過

話我on9都要講句 其實我想搞大佢 等南區食下煙 南區完全冇受過影響 就連塞地鐵都冇我地份

橋底?
好近犬舍WO

既然今日呢個係放映會 目的係打氣同俾街坊睇
和理非就要做到最好

如果係呢個目的 未走嘅人就唔好係到叫囂啦 無乜意思

係呀 係網球場果邊一路行過去 平時啲人會喺果度跑步

btw，聖記唐慶強我屌死你

其實都無路可帶，上山唔係個個南區人都識

其實真係唔多路走，仲要可以走果啲路都唔近住宅，街坊想幫手都唔得。

仲記得有日返學，香港仔隧道出左事，薄扶林果邊又出左事，果朝成個南區停頓左，有啲人中環返工直情搭船去長洲再返中環

利申：住左二十幾年

其實以前無野
成日放學同同學落去游水

不過自從多左有樣既石頭就開始恐怖

skhlmc友

真係未見過南區班老黑會搞到街坊，其實個區咁細，落街食飯都撞到啦

兒家都係 好難唔遲
已經預早半個鐘都唔得

班老黑以前真係亂
而家靜到喊

有心既朋友點都會出去既
利申 沙田 大埔 黃大仙都有發足夢

要搞都等狗搞先啦，明唔明點解街坊都支持我地？就係因為d狗出手先，影響到佢地
大家做下形象工程啦，街坊睇野好表面架

佢地算對南區有貢獻，聽聞旺角線同漁市場，聽聞姐 唔個真定假

步兵過山出灣仔都幾痴線

和理非左膠活動有和理非左膠嘅好，方便入屋，點解有班人覺得一定要有催淚彈先開心人地活動希望和平到底就尊重場合，各有各做啫

利申：平時都衝開

隔離

嗰條橋晌網球場嗰邊入
同狗房/黃廠隔住條坑渠

後生仔食tg唔緊要 我哋有經驗
深藍食tg唔緊要 拍手添啦
問題係啲無辜嘅老人家有啲真係好老㗎啦 仲要獨居 啲煙上到屋企冇人幫佢哋真係隨時搞出人命

去左

其實點都近㗎啦 但係至少唔係直接喺差館前面行過
所以我一直都話如非必要 唔建議其他區手足入南區 除非真係開咗波要人幫手啦

巴士廠係有條橋過到去，不過封住左

其實唔少南區友會咁行 但係區外人聽落會覺得好遠

地下條橋？
之後直去mtr
小人鬥跑有機
多人人迫人就難講

加油南區人， 唔知屯元天做會點

利先: 以前住黃竹坑, 而家鴨脷洲, 前後四十幾年, 我都食過tg, 又做過車手

香港仔中心水池係私人地方, 佢有權唔俾你留係喥, 幾十年都係豪俾大家係喥逗留, 佢亦有權趕你走, 上面投訴就做嘢...

要玩就行去工業學校對面, 死亡工業地域, 條路前後一封, 埋左你或掉你落河都得, tg可放題, 無gear咩都無, 要衝嘅就係有勇無謀, 前面狗仔訓練學校, 側面水警基地, 後面漁市場, 你話㸃玩? 要走可以係工對學校行上水塘, 再上山行出灣仔, 留意地勢先啦!

都係嗰句不切不割, 五大訴求缺一不可

其實係 南區老黑算係比較好 真係做到河水不犯井水
唔得罪佢哋就冇問題

華富方向？

燒烤場同一棵樹吊過兩次定三次頸，呢個水塘成日有人撞嘢

山路可以通去去灣仔丶可以去薄扶林水糖丶布力徑
但黑孖孖又斜好難跑快
出到路口就比包抄
係山上叫天不應
比狗溶左都似

陳白沙校友有無

係南區山脚無得玩。倒轉係山頂落黎。揾你都難。

其實唔算好長，反而係上山之後嗰條斜路落返灣仔難頂

其實都係
以前打波都好多和合圖
其實都唔會周圍搞事

到家下大曬係魚市場應該搵到食

食屎狗徐榮耀

林文龍喺鴨脷洲大橋撞車都經典
鴨脷洲即刻變孤島

華富方向可以點樣出翻其他區 而家講緊撤退嘅時候除咗黃竹坑地鐵 香隧 薄扶林之外 仲可以點走

香工緊係跑上山

含撚啦徐博士

利申返

我係13年前既校友

佢以前住漁安苑街坊

避入鴨脷洲？

今年畢業

水塘跑上灣仔峽道快都45鐘
d警車已經上到去
完全冇路退

華富4 4x向hku方向走

鴨脷洲一封橋停鐵就大家一齊bye bye衰過香港仔

係89年, 我番學要行出香港仔, 比條友玩死

華富方向可以入薄扶林
再唔係係華富/貴哩埋一陣
過左薄扶林相對多路同複雜
佢真係捉都多路走同佢無咁易追

燒左咁多年凌晨野食沒見過
我真係好彩
班fd仲要次次都行到最上燒貪沒人

走去數碼港睇返場戲先走

哩入海怡/西村避一避先？

通常清場都係夜晚㗎啦 同埋啲舖頭會落閘 今日屈臣氏8點半已經落咗一個閘

水塘好多吊頸
又無燈

可以揸出去上灣仔峽等你, 大把時间可以食碗麵先

水塘燒烤場同下水塘經常鬧鬼出哂名
而已好多自殺案都上哂報紙

2017 男子香港仔上水塘上吊亡 晨運客大驚報警
2011 男子疑因欠債無力償還 近上水塘松鶴亭笨豬跳方式吊頸死亡
2008 婦人思念愛女 母親節尋死
四日內母女同地吊頸亡

南無阿彌陀佛

點解唔比嗌口號

我記得有一年欖球賽
香港仔出銅鑼灣,過條隧道過左3粒鐘
自此果段時間我唔出去
但近幾年塞車沒塞得咁誇

海怡仲有機，西村係平地，避無可避

其實如果真係有需要咪南區友帶啲區外手足去平台避吓先 過一晚都仲得 中心啲私樓平台都幾大
不過唔知業主係黃定藍會唔會放popo入

無燈好麻煩一入黑就返一隻手拮嘢食

教中史邊個？見到依度講返中學啲野好興奮，雖然畢左業好多年。

健身架都有
睇你地咁講完我以後唔敢夜媽媽去玩

有鐵之後係改善咗嘅 用香隧嘅人都係中心田灣華富華貴為主 黃竹坑海怡果啲轉搭鐵

想問南區有無telegram group? 想入去幫下手

咪講左30年前讀中學囉

係，要喺海怡玩hide and seek, 一定捉唔到

如南區真係有事
可避入私人屋苑，而且有啲屋苑比較黃
相信手足一吹雞會一呼百應！

開過個咪得

仲有其他路。貝路道去田灣置富上山頂。下水塘去黃泥涌。區内人行慣山先識。

唔使入
入面全部和理非散水撚
厹識女仔

所以如果要南區開波嘅話 中心同海怡嘅真街坊就要準備定接手足

有出席頭先放映會嘅表示

其實嗰個廣場係私人地方
一有人投訴 佢可以唔俾你喺度聚集 即封
平時12點打後佢都封
勇武係值得讚 但都要睇下場地
唔係食過彈先叫勁

個活動過咗兩個月
我想講 如果你有細心留意
其實香港真係好多奴性重

要自己帶燈去
有次失策唔記得帶燈
摸黑燒野食

我住左咁多年香港仔 呢度一嘈就會俾人投訴 投訴警察就會嚟

下面石排灣邨都唔弱
9x年痴線佬斬甩老母個頭再dom落街
呢單嚇撚到標屎

Welcome to 南區

近年都有單女朋友月用斧頭斬男朋友
個男逃走落大堂
成地血

屌 原來仲有人記得呢件事 石排灣邨4座丫嘛 我細細個住個到
家陣變左做邨口停車場看更亭個位

如果跑邊洗咁耐
不過上山一段好多斜路(上石排灣，同郊野公園後段)
灣仔峽道就亡命斜(落斜)

唔撚係掛。。。
想真係組班人星期六去派野，有無興趣。

我係完全唔知
miss 咗lu

南區人表示真係唔知添 如果係咁 明白巴打絲打顧慮嘅
海旁個邊得唔得？

成日都唔記得帶，次次都要靠手機

你都on撚9

厹撚唔知
但港豬、散水撚真係充滿係南區

未打完sd撚左出黎

奴性重嘅人同好蠢嘅港豬
喺呢個漁民聚集嘅地方
D廢老好多係藍
係要做下教育

勇武成日叫人唔好割𥱊
點解你地就屌9人做和班非

因為香港仔好容易俾人投訴 同埋呢度係私人地方

下？完咗？
早知有一定去

未咁啦 南區人真係好多有出去幫手
雖然我地都自嘲最廢嘅區

派咩？南區人可幫手

有咩去向 好撚悶

個到係私人地方 一有投訴 和黃可以即block

冇錯，但係避無可避先好入鴨脷洲，此終都係one way in one way out, 一封橋同地鐵，就冇得走

未遲架。

我一路都唔知有咁嘅group...
想組人星期六去派野

今日叫完第一次口號之後已經俾人投訴太嘈

網球場後面，沿著條臭渠果條徑
不過跑去mtr都幾遠下

想識啲勇武巴 南區係超級和理非

有次肉香吸引左一家大細野豬圍住左個爐
黑媽媽又睇唔到
嚇到仆街

一路沿海傍行
華貴有條擺滿觀音同佛像嘅路仔上華富
行域多利道入數碼港
去到大口環就見到HKU運動場

陳富明好似自動當選三十幾年

你真係以為個個都好似你咁勇猛（網上）

都唔係。邨口,馬會,荼餐廳好多阿叔日日屌林病

係 我都成日同frd講笑我哋呢啲廢區好似平行時空唔喺香港咁
但係真係好多人會出去的

認真 撞野豬機會大過撞鬼

其實南區唔少勇武巴絲你出到去咪識到

有興趣星期六傍晚派野可以 tg 我，開個group

離島幾時搞

今日真係究極和理非

全部圍內fd 點知邊啲係南區

應該係由69以黎最和平最和理非嘅一次 口號都冇

食煙都驚你不如唔好出街啦

和平過69啦

發夢嘅時候可以識人㗎嘛 啱啱啲和理非活動都可以識人㗎嘛

冇畀野豬圍過 不過次次都見到有女仔嚇到鳩嗌

啱呀。發夢上次係華富食飯，對面巴打都入沙田

69都有嗌口號，今日一嗌就shhhh

真係抵俾人話南區廢不過俾啲時間南區街坊啦
第一次有呢啲相對比較大型嘅政治活動

屌林鄭係一回事 撐我地係一回事
家翁正是表表者
中共衰 正苦衰
反對送中
但認為班示威者最衰
所以正苦差佬黑社會打9死班示威者係岩
示威者做乜撚野都係錯

心好累

對家變陣赢緊1:0, 係時候中場休息再變陣。

次次都要打先開心咩
今日咁咪幾好 當為818舖路

幾時重整香港仔連濃牆？

有乜嘢係唔衰除咗佢自己

點解一定要南區自己行出去啦

都好過咩都冇做先

條橋係唯一出路

有興趣星期六傍晚派野可以 tg 我，開個group

派818 警暴文宣！

岩岩重整左

啱呀 今日起碼踏出咗第一步

但驚個邊無咩人 變左圍爐取暖

唔得閒 但係幫你推

南區漁民好多深藍

坦白講，個到係私人地方，搞手同管理公司傾個陣講到明係放映會，可能管理公司一開始已經係傾好可以借個場嚟但唔好搞到有警察，搞手擔心叫口號有可能引嚟黑警，咁搞手都要向管理公司負責。

換個講法，私人地方，你想像個到係太古廣場，咁人地唔比你玩燈叫口號都無可厚非，現家唔係露天就公眾地方嚟。

無辦法 南區真係本身比較安逸離地
係呢個局勢 未食過催淚同落街屌過黑警都唔好意思出黎行 但如果講支援物資 back up 人數遊行咁就真係一車車咁出去
而且我諗非正式統計 後生九成都係黃

其實南區好微妙，好多區都可以同建制打的

一次吊頸姐，怕咩喎

下次要大力啲宣傳！我都係今日先知

起碼係南區無白衣人。福建佬。

hi

中心嘈架

勇武唔敢講，食過下彈算唔算。

好掛住史sir

南區後生絕大部分都黃㗎啦 純粹南區有衝突嘅時候真係難走 大家都會寧願出去其他區幫手打
基本上有活動嘅時候70號係會一車車黑衫咁出去

南區tg group講食飯為主 真係地球最癈 倫敦都好過你

放映會要keep
目的係比藍絲睇
唔係比我地圍爐

今日一隻狗都無出現過
所以和和平平散去都係好事
兄弟爬山 不割蓆 不分化

有興趣星期六傍晚派野可以 tg 我，開個group

開過個！做翻啲野！

係咪覺得太多post太亂？我地整左個策略、行動、文宣方向精華

包括行動方向、文宣方向、檢討、戰術等等

佢最清高啦
成日話政治好邋遢 死都唔投票
叫佢做選民投白票當表態都好 都唔肯
結果d藍絲 fd叫佢幫手投工聯會
佢就登記左仲投埋
講到尾 話自己中立個d全部根本就藍底
藍絲最鐘認扮中立

我屌我老豆！

以後南區搞真係唔好預我會出黎

首先，又話到11點 點知到十點一二就叫散水 姐係你叫曬人出黎 我都唔會期待會有乜後場有乜行動 只係想真係坐到11點先一齊散都唔得。 咁求其 播完片就走 無心就唔好搞啦 搞手自己散都算 係咁叫我地想留嘅人要一齊散。 真係未見過 連約定時間未到就叫散水 遊行會唔會行到一半就返屋企呀？

然後，唔畀叫口號 人地用laser筆射去無人停車場頂又叫人唔好搞 義士就幫你地上前線擋子彈 你就話驚嗌口號會畀樓上嘅人投訴口號又唔嗌得 個mon又細又無聲 想畀其他未醒嘅人知乜事都做唔到啦

話自己係抗爭bb班 乜訓練班 笑唔笑死人呀 你地稱得上咩 我眼中睇你地搞手根本就無心去做 只係求其當有做過事散水就算 提早散水呢一點真係離曬譜

呢樣真，記著天琦講係以武抗暴
係人地有暴我地先有武
同埋要吸引我地同溫層以外既人支持

南區撚表示發夢去左元朗大圍沙田大埔

因為南區太細，而且都係清一色同一瓣。如果有人出來搞事，實比人認到。
不過，我想講區內嘅社團都係親中。當年選舉，有人會叫班𡃁仔出去幫民建聯拉票。

好鍾意上佢堂

華貴校長好似成日都係贏得兩三票

出到去就識到

南區啲藍絲都斯文啲

True
上次722都吹過風話會有人出黎做野
有稍稍search過南區既黑社會
好似大多上左岸做生意 唔會再咁黑
連儂牆雖然日日有人摵 但都仲守到

大家努力呀

沒用tg
如果到時見到你地派問你地拎一疊幫手得唔得

下次快閃可唔可以入南區

雖然唔係搞手 但我僅代表自己都係南區人講唔好意思
我會即刻入返啲南區group俾意見佢地 希望下次南區做得更好

蘋果連報道都冇

黑社會添

南區照計好多藍絲

想講多次，用laser照牆做乜姐，又唔係差館
你地如果係射差館我擔保全場支持你地，我都同你地射埋一份
仲有我估佢地唔係驚人投訴，只係一投訴，以後應該無得搞，要明白果度係私人地方，保安唔趕已經算好好

你話預錯時間我無得駁，係應該有得預好d既，mon係細，又細聲，但佢地個個自發出黎架咋

其實係咪好多人諗多左會有其他活動？我相信今次真係只係俾南區街坊知道發生咩事咋

唔好再鳩嗡喇！
入黎做實事

南區未為晚🖕🏻

其實呢d放映會平時點會報
通常都係facebook睇既姐

我住石排灣最撚憎隻豬耳猿。短程地鐵小巴又貴又唔密。無地鐵之余巴士又唔加強服務。赛馬會得兩部lift根本唔夠用又成日壞。

我有次去食快樂果陣
聽到隔離枱個阿叔話728南區有野搞
但結果咩事都沒
個阿叔水上人做船

我仲未走呀 想識

一星期得一日晏就係石排灣
咁多年我都係見過佢一次
就係上次有人同佢爭議員

香港仔跑到灣仔峽唔使45分鐘？差不多3KM呀大佬
仲要成條斜路上
有幾段好斜𠺢
要行根本跑唔到

收工先見到文宣、即刻唔返屋企黎香港仔撐
黎到見到少量人流、唔緊要既
我會等第二次南區有同類活動馬上出黎

光復香港 時代革命

十幾年前學校體育堂跑山跑過條路

巴打講得好岩 南區真係好離地
9成廢老都係深藍 不過好彩後生既好多都黃底
南區人係針唔”吉”到肉唔知痛
無切身感受只會覺得關我撚事feel
大家比d時間南區人
南區仲有好多後生岀去撐其他區架

行港島徑可以去到大學Tim
但行幾粒鐘

啲漁民團體都係同689 R下著數。邊似元朗鄉黑有田有地。俾得起安家費。

Agree 以前真係見過班建制細佬，但呢2-3屆好似唔見

我覺得係小壁唔爭氣，次次輸個馬鼻

大家太輕敵
條路好甘家
我叫有練開山路勉勉強強
有d戰友未必得
搞成粒鐘
一隊狗車已經係灣仔峽恭候大駕
大家一獲熟

唔可以 走唔到

我覺得係6:4，我地係6
南區有區羅柴集團

完全同意
私人地方無比人趕走算好啦
執正嚟做既 道理真係係人嗰邊

放映會目的都係比啲街坊知下發生咩事 播完片叫人散水又好合理

南區人鐘意屌老豆老母嘛

嘩 唔怪得好似去南區

沙田新城市咪又係私人地方....
點解沙田人做到嘅野 南區人做唔到....

全港最和理非-南區

其實今晚有搞手搞已經好好
起碼有街坊坐低睇 畀多啲人接觸
雖然設施上有不足 但可接受

同埋唔叫口號係岩 你要班淺黃淺藍認識單野先
同埋夜晚叫咩口號 附近民居 支持你都鬧你啦

完咗無耐有班人叫囂 玩laser
都係果句 十點幾啦嘈乜Q啊
阻人訓覺 今晚只係放映會 唔好玩串個party la

利申 今晚只係行行企企 完咗見到有人叫 圍觀咗陣

做唔做到野唔係由搞唔搞事去斷定

唔知多藍人掛

南區最多係沙灘。豆腐潤商場就有幾個。

南區太易包，制唔過，香工開波，向黃竹坑走有狗校，比你跑上南風道定落深灣?向田灣走，落數碼港定剷上薄扶林港大？另外話行香港仔郊野公園喺灣仔峽道嗰個，拎住gear 上山你confirm 真系得?

麗絲?幫襯嗰班深藍廢老嚟架喎

真係豆腐潤
不過後生多黃就真

今日一睇環境係好惡劣
實際上只有一條路走

出到馬路一係就出銅鑼灣，一係就出西環

前提係南區要有人地沙田咁大個場痴住地鐵站又走得甩..

邊係啊，我間唔中都有幫襯喎

其實睇番好多人心態都係一出黎道要搞大佢玩
有幾個仲過好悶 有無野搞下
勇武唔無對方有武力先要勇咩
無人搞你勇麥春

不能同意更多
成件事開始變質
下下搞到咁好令人反感
跟規矩咁反映我哋嘅意見佢哋再郁手嘅話
咁就肯定係佢哋唔啱
道理係我哋嗰邊
但見到啲人喺度慫恿其他人做咁挑逗性嘅嘢
盞比位人入
咁樣只會令班狗對我哋嘅暴力合理化左

我住南區就咁手機gps電筒都行到山la

講到其他區無民居咁 所以人地話我地南區人離地就係咁解囉 唔講真係以為時光倒退返左14年夏愨

好波

講真 放映會自己友就咪落去撐場
咁先做到個目的囉

白沙之恥 謝鳳尾

認同，其實我唔想勇武唔想有人受傷
不過係去到最後階段乜都做過都無用，先迫著勇武姐

咁你本身已經係私人地方搞 咁就預左有機會會畀人趕走架啦 然後先話叫口號驚畀人趕 咁點解一早唔去公眾地方搞 或者預先申請 所以我先話你地無心搞嘛

都係個句個mon又細又無聲 又唔嗌得口號 真係想畀鬼知你發生咩事 又話想為818做訓練 而家訓練到啲乜 你話我知 訓練提早散水？訓練要屌嗌口號嘅人？

唯一可以同意就係可以借機會派傳單宣傳818 但今晚連五大訴求都唔可以提下 連要係818要爭取啲乜都唔知啦 目的性都無你點推動其他人出黎呀

正式宣布南區經過一晚 排名繼續為18區至尾

我都企咗陣。不過真係好細聲。mon又細。好難起哄。

睇戲模式

上次等拎外賣有一兩個廢老晌度屌

用愛與和平感化

香港仔好細
路又窄
咁叫囂挽laser
真係好容易惹人不滿
尤其是你知道南區藍絲多
今次目的係想比啲居民了解下發生左咩事
想俾啲藍絲理性地去睇
好啦如果班藍絲睇完了解完開始明白
但你轉個頭又做埋啲咁挑釁性嘅嘢
只會令今次放映會嘅目的功虧一簣
好多人已經喺度抹黑緊我地
我哋唔可以再咁衝動
越理性佢哋就越吹我哋唔漲
我哋一衝動佢哋就有位入
大家理性地諗下

講得啱今次第一次搞有好多地方需要改進
但其實今次係係南區開咗個頭
起碼有人留意到成件事
但係藍絲地頭衝動行事
只會對我哋有害無益
我哋要有策略性咁樣去做
唔可以再比到為佢地入啦

強烈建議
買個大Mon
搞好d音響先啦

大家夾d錢
冇好既工具冇好效果

咩叫搞事先？沙田嘅街坊係咪搞緊事？
我自己本身住西環，但都成日會出入南區。我見到沙田手足 黃大仙手足 我會好羨慕 覺得佢地好勇敢 好想自己住果區都可以好似佢地咁。但我見宜加好多人個心態係：「南區就係咁架啦」 「南區？無可能啦」
其實會唔會係南區街坊太睇小自己甚或其實都仲未有足夠嘅覺悟呢...

今次唔完美，下次會改善
和理非有和理非嘅做法。
唔想和理非責怪勇武，勇武都唔好責怪和理非
開心嘅係今晚冇手足俾人拉，唔洗食TG

地區就真係廢，但南區手足成日一車車出去發夢

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

同意呀
仲有大家以為有山路走講就易
我帶路冇問題
但咪又係得3丶4條路
向山上走難度高係on居既

叫佢落鏗記食垃圾啦

冇覺悟係真
但係大量藍絲既地方
咁既做法又有冇效？
我地係要有策略咁去做
面對唔同環境要有唔同做法去達致最大嘅效益
除咗係藍絲嘅地盤
仲要考慮路線嘅問題
南區既地型同局勢
根本就唔適合其他區手足嘅做法
咁樣只會令更加多手足犧牲
比更加多為人入
出現更加多嘅藍絲
唔想再見到大家作不必要嘅犧牲
我哋要留力

點排都無所謂
我地係會繼續出去發夢

其實今晚幾好
話曬只係放映會

今晚都落咗去一陣
覺得有百幾二百人已經算好
同埋真係唔洗次次都勇武嘅
放映會本身就係畀大家知道發生乜嘢
叫唔叫口號呢啲都好閒，有空間咪叫下，無嘅話唔叫都無大問題
唯一嘅意見就係
個mon真係太細，同埋加個好啲嘅喇叭
如果香港仔中心係私人地方唔方便嘅
其實海傍搞得唔得
諗落南區好似無乜地方有好多空間畀人聚集
一係就球場

Agree，可檢討，但不要互相指責
外區既朋友了解一下南區地形先，
香港仔中心個度唔近地鐵站，巴士又疏。
黃竹坑狗屋就係附近，就算你向西行，
嗰邊仲有7號差館。

就算你想行路走，d行人路唔算四通八達

有日係呢間野食早餐，
見到有個阿伯擺住份蘋果日報係度睇緊

再講多次嗰度係私人地方
和黃收到投訴可以即時清場
搞放映會係想做文宣
當然可能自己友會多過路人（呢樣嘢要諗辦法）
但係如果你想宣傳 連場都無埋你點宣呀大佬

又想玩分化？

俾完放映會意見
我都想講下完左之後嘅個人感受

可能有啲手足唔太滿意完左之後無野搞 無野圍咁

但我真係個人意見想同叫囂嘅手足講
真係要睇下個情況 如果今晚係主打放映會
你無啦啦無原因係咁亂射 又叫囂自己人

好多街坊其實都望住睇住
亦有其他手足帶左親戚想落黎睇點幾和理非時會好尷尬

海怡人比我印象勁差
遇過大部分 （唔係全部）
有少少錢但唔多 中產都稱唔上
但要求就勁撚多 又狂r著數
隻眼生係頭頂 成日西口西面

藍係好正常既事

想起搞手底 你仲似藍扮黃

數碼港大草地

住海怡都唔算中產你係咪認錯西邨做海怡？

係差條馬路啫

我支持架
但首先要做多幾次和理非先食
等班人覺得本黎好和平 有警察就唔和平！

我都等緊家中廢都食彈

朋友話個平台封撚左啦

住戶都唔俾入

巴士站橋底唔係有咩？
老人地區但個牆好似都無人拆

Yes 出晒通告 準時八點封
不過都有好處既 藍絲都唔可以扔野落黎

咁pk 聽日落去睇吓先

南區人都未必識晒路

呢個真心夠大，但同時更加僻
以前數碼港睇完夜場
要離開都唔係咁多車走

識有d 連屋企送佢出國讀書都係僅僅夠
車都無又無工人
可能我對中產定義有d高

佢同我講話八點開始封 直到另行通知
聽日應該開返啦

可能我同佢未必share同一個平台 因為我今日都有望過大廈門口 冇貼呢啲notice 所以我先以為會照開

好微妙呢個term用得好

佢exactly係廣場隔離個個
如果絲打唔係住個兩個 有機真係唔同做法

廢老們有心無力 係好事

其實真係有得打，華富南、華貴、香港仔、海怡呢啲之前輸少少
赤柱、石漁、海灣呢啲就算啦
最希望係田灣唔好再畀條垃圾陳富明當選

大家可以2015年個選舉結果

知唔知出國讀書要幾百萬唔係中產一定有呢D閒錢啦
定係你好buy薯片曾果種幾百萬年薪先叫中產

出國讀書洗鬼幾百萬
7年前澳紙高位，我喺澳洲讀都識啲住公屋謹謹夠供佢讀4年

但poster 太old school

佢地97前靠走私野返蝗國致富
一黎蝗國係老細
二黎比人渣住春袋
冇可能唔藍

鴨脷洲好多便衣狗

南區係唯一係守著唔比狗射TG既地方

小弟開咗個區選post
(召喚南區巴打) 2019區議會選舉討論 ─ 南區

南區已經全部有人選

真心可以搞多次

今日去海怡啦 多黃

今晚去遮打花園啦

其實海怡21座隔離個廣場好適合搞
不過私人地方.....

事實係南區藍到不得了

係大街足球場會唔會好d?反正都係鴨脷洲

集思廣益，平時去開間剪髮鋪發現藍到仆街，有冇推薦

南區廢佬多
係時候喇

818 維園集會見 純和理非

係啲管理層支持警察嚴正執法 有次去飲茶 佢地圍埋講聽到